,sentence_id,words,labels
1742,383,.,O
6722,1482,',O
5859,1293,Naoto,B-PER
424,103,llaqtanqa,I-LOC
12792,3212,distritu,I-LOC
12325,2997,Chiway,B-LOC
14545,4303,distritu,I-LOC
4384,969,Killapampa,B-LOC
14724,4406,de,I-LOC
904,206,mama,I-ORG
17485,5416,qucha,I-LOC
4272,946,Kimsantin,B-LOC
4892,1075,Rurrenabaque,B-LOC
12026,2865,distritu,I-LOC
3525,786,Nuevo,B-LOC
10758,2371,Iglesias,I-PER
1031,234,parki,I-ORG
11620,2679,Antonio,B-LOC
9319,2054,',O
2278,503,munisipyu,I-LOC
7788,1716,Kay,O
8085,1783,Bolívarmantam,I-PER
3627,809,",",O
17396,5391,Kamachina,I-LOC
15366,4719,García,I-PER
11761,2740,distritu,I-LOC
2192,485,.,O
16468,5102,Armstrong,I-PER
13117,3353,distritu,I-LOC
16797,5207,Fierro,I-PER
12086,2892,distritu,I-LOC
9721,2142,河北,O
13679,3733,P'allqa,B-LOC
12154,2924,Wayllati,B-LOC
16378,5074,Juan,B-PER
14437,4216,Chupa,B-LOC
12604,3124,Sara,I-LOC
13586,3655,Mitu,B-LOC
16196,5020,Guardia,I-PER
6789,1497,Kaylluma,B-LOC
3349,743,kaynin,I-ORG
7077,1561,.,O
2260,498,',O
16069,4975,Gérson,B-PER
6318,1391,Pardo,I-PER
8809,1939,Nicolás,B-PER
10170,2244,pruwinsya,I-LOC
8294,1831,Candamo,I-PER
4744,1040,',O
5626,1242,Manuel,B-PER
11237,2524,Castañeda,I-LOC
5915,1305,),O
3274,727,paniscus,O
9807,2158,2006,I-ORG
11003,2423,Piluta,B-ORG
3505,781,Suntur,I-ORG
12595,3120,Pararka,B-LOC
13172,3380,Urqus,B-LOC
12671,3157,pruwinsya,I-LOC
14113,4018,César,I-LOC
5241,1151,Isabel,I-LOC
12919,3260,Llapa,B-LOC
4247,940,warwasku,I-LOC
7791,1716,Bolívarmantam,I-PER
2148,475,Kuri,B-LOC
10575,2331,tajacu,O
9861,2170,Newton,I-PER
5530,1218,Pachantin,I-ORG
7682,1693,PUSAPUNA,O
9048,1996,',O
11629,2682,Kurunku,B-LOC
11493,2628,Longuita,B-LOC
9956,2192,kaynin,I-ORG
7483,1651,.,O
6175,1362,',O
10294,2271,Davor,B-PER
16054,4968,Febuspa,I-PER
14878,4493,Ricardopa,B-PER
12692,3166,distritu,I-LOC
4376,968,',O
4371,966,),O
6045,1332,Ariqipa,I-LOC
5235,1150,",",O
553,130,.,O
8668,1906,suwa,I-LOC
16060,4972,Georges,B-PER
7177,1586,.,O
3167,704,Tupaq,B-PER
5652,1249,wak'a,I-LOC
3813,850,pruwinsya,I-LOC
14809,4444,Sipawa,B-LOC
11137,2456,Esperanza,I-LOC
10610,2340,pusapuna,O
9552,2106,Melgar,I-PER
5212,1144,pusapuna,O
15108,4607,Peláezqa,I-PER
3005,670,Piruwanu,B-ORG
428,104,Pachantin,I-ORG
12440,3049,distritu,I-LOC
17175,5336,López,I-PER
722,165,wamaq,O
1709,377,José,I-PER
7749,1708,(,I-LOC
17178,5337,Fray,B-PER
2083,458,.,O
2813,628,',O
2154,476,Buliwyap,B-LOC
2475,547,m,O
5893,1300,(,O
9235,2037,),O
15074,4593,Belaúnde,I-PER
14572,4319,San,B-LOC
15399,4729,Toro,I-PER
4950,1086,",",O
1505,338,Liyun,B-PER
11310,2555,Pueblo,B-LOC
7826,1724,Delft,O
8134,1795,Amaru,I-PER
8348,1842,.,O
13831,3838,Wiru,B-LOC
1111,253,Awya,B-ORG
4602,1014,.,O
9019,1990,Kay,O
17549,5458,Rusiyapa,B-LOC
11162,2478,Juan,I-LOC
8546,1882,',O
11356,2570,María,I-LOC
14769,4427,Punta,I-LOC
17071,5297,Tsuchiya,I-PER
2894,646,Wasin,I-ORG
15024,4582,Yachaysunturpi,I-ORG
1294,293,",",O
15539,4778,Marie,I-PER
16523,5122,Juana,B-PER
11497,2629,distritu,I-LOC
12708,3174,distritu,I-LOC
1587,352,wasi,I-ORG
1286,292,Q'awa,I-ORG
5878,1297,',O
16231,5031,Qispichiq,I-PER
11473,2618,distritu,I-LOC
3058,680,Palaeosuchus,O
13890,3877,pruwinsya,I-LOC
4280,947,),O
9210,2032,Kupa,I-ORG
16227,5030,de,I-PER
7162,1582,Fernão,B-PER
4977,1091,.,O
5437,1194,Kupa,I-ORG
8925,1967,Pachantin,I-ORG
6871,1517,Aqupampa,B-LOC
4797,1054,.,O
11865,2787,distritu,I-LOC
7630,1679,ch'unqa,I-LOC
10814,2382,'Obras,O
5737,1268,',O
13390,3544,Kawri,B-LOC
3056,680,',O
9761,2148,.,O
7118,1570,PUSAPUNA,O
17148,5324,Canessa,I-PER
5418,1190,Sunturpa,I-ORG
9647,2126,Pachantin,I-ORG
1544,344,Yasuo,B-PER
321,78,Kupa,I-ORG
3782,845,Buliwyap,B-LOC
6936,1529,),I-ORG
7978,1758,clarinete,O
9162,2023,Askanku,B-LOC
12142,2918,distritu,I-LOC
8084,1783,Simón,B-PER
11937,2820,Nipiña,B-LOC
8026,1769,Toribio,B-PER
1275,289,Marco,B-PER
6319,1391,y,I-PER
12093,2896,Anku,B-LOC
8942,1971,',O
7319,1618,Kupa,I-ORG
3239,720,Alberto,B-ORG
15656,4828,Georgia,B-PER
12466,3060,distritu,I-LOC
12549,3099,Uqaña,B-LOC
13145,3366,distritu,I-LOC
2512,555,Kupa,I-ORG
1930,422,(,O
860,196,Pachantin,I-ORG
7844,1728,mama,I-ORG
3632,810,sutichasqa,O
16459,5099,Lugones,I-PER
4519,995,los,I-LOC
5826,1285,(,O
1372,309,.,O
4028,893,(,O
14369,4180,Bellavista,B-LOC
168,40,Beethoven,I-PER
11948,2825,distritu,I-LOC
2600,577,Gaius,B-PER
2850,635,Wasin,I-ORG
8308,1834,Kupa,I-ORG
12224,2951,Siwas,I-LOC
16094,4984,Guadalupe,B-PER
16049,4967,Garcilaso,B-PER
5586,1232,Waraniyi,B-ORG
2647,587,Qhichwa,B-ORG
5709,1261,Kupa,I-ORG
10620,2341,dolce,O
9559,2108,PUSAPUNA,O
14448,4223,Salinas,I-LOC
3170,704,ñiqinpa,I-PER
1276,289,van,I-PER
4228,935,de,I-PER
15390,4726,Silva,I-PER
2734,608,suyukuna,I-ORG
8121,1792,Buliwyap,B-LOC
461,110,llaqta,I-LOC
15127,4616,tayta,B-PER
16680,5167,Melchor,B-PER
14230,4093,El,B-LOC
9857,2169,Bárbara,I-LOC
11902,2804,distritu,I-LOC
15767,4871,y,I-PER
4043,896,Sucre,I-PER
4490,989,',O
16754,5193,Solano,I-PER
1948,426,Kupa,I-ORG
15689,4840,Oscar,I-PER
15885,4917,Rudolf,I-PER
3477,776,Kupa,I-ORG
10880,2397,Domingo,B-PER
11029,2428,Tuku,B-LOC
637,147,runakunap,I-ORG
7206,1592,1994,I-ORG
2286,504,pyramidalis,O
13589,3658,Qumas,B-LOC
10987,2418,pacha,I-ORG
3863,863,Arrhenius,I-PER
6571,1447,sutinchasqa,O
8514,1876,San,B-LOC
1151,261,III,I-PER
16711,5176,Hernández,I-PER
13519,3617,Paraqas,B-LOC
9433,2083,",",O
17473,5410,walla,I-LOC
14908,4522,Marcelinacha,B-PER
861,197,PUSAPUNA,O
1059,240,Mendoza,I-PER
16414,5083,Vásquez,I-PER
132,31,Hayt'ay,I-ORG
14833,4460,Carmen,B-LOC
17295,5368,Machu,B-LOC
3166,703,parki,I-ORG
10394,2293,',O
15083,4596,Hans,I-PER
10772,2374,.,O
10246,2259,(,O
16012,4955,Campuzano,I-PER
3577,798,.,O
482,114,Buliwya,I-ORG
3714,829,Esmeraldas,B-LOC
2269,501,Belanov,I-PER
17110,5309,Zarategui,I-PER
10592,2334,1998,I-ORG
14985,4574,Marka,I-ORG
15853,4905,Lissón,I-PER
10707,2359,Lima,I-LOC
6416,1414,Independencia,B-LOC
13008,3302,Surit'i,B-LOC
13112,3351,distritu,I-LOC
16505,5114,Luján,B-PER
4901,1076,'Ochroma,O
3011,671,Liyun,B-PER
1105,251,raymi,I-ORG
8681,1909,),I-LOC
7056,1557,",",O
16057,4970,Genaro,B-PER
2002,437,',O
6724,1482,.,O
4365,965,Tuku,B-LOC
14208,4078,Tampupata,B-LOC
7542,1661,Guzmán,I-PER
2003,437,.,O
6686,1474,Markus,I-LOC
4494,990,kaynin,I-ORG
7163,1582,de,I-PER
2359,521,llaqtanqa,I-LOC
1429,322,Hayt'ay,I-ORG
2629,584,.,O
5901,1302,',O
8339,1841,(,I-PER
14774,4429,distritu,I-LOC
956,217,Waldheim,I-PER
839,191,Usqhullu,B-LOC
6756,1490,Kupa,I-ORG
3558,793,),I-LOC
11819,2767,Pamparumas,B-LOC
12157,2925,distritu,I-LOC
21,5,Wang,B-PER
9745,2146,(,O
3491,779,',O
14182,4060,Kuntamana,B-LOC
17007,5277,Abrahamian,I-PER
16062,4972,Raymond,I-PER
11299,2550,distritu,I-LOC
4665,1024,purin,O
9032,1992,Kupa,I-ORG
12902,3253,Manuel,I-LOC
12599,3122,Uswa,B-LOC
13301,3481,Sallqawasi,B-LOC
1481,332,Ismael,B-ORG
809,184,Kupa,I-ORG
1358,306,1.259,O
7047,1555,risirwa,I-ORG
3767,841,.,O
14746,4414,Sama,B-LOC
8252,1824,',O
7114,1568,Buena,B-LOC
7250,1601,Kupa,I-ORG
9638,2124,Araújo,I-PER
9890,2178,Tomás,I-PER
5529,1218,Hayt'ay,I-ORG
2884,644,',O
13346,3506,Chukis,B-LOC
11338,2565,distritu,I-LOC
4372,967,Francesco,B-PER
4260,944,en,O
1056,240,Toribio,B-PER
1229,280,Kuntur,B-LOC
5603,1235,',O
16618,5147,Bellido,I-PER
16041,4963,García,I-PER
3304,734,de,I-PER
2485,549,pruwinsya,I-LOC
5298,1165,5,O
1841,402,Amirika,B-ORG
1762,387,",",O
16366,5070,de,I-PER
4029,893,5.99,O
8191,1810,Ichhuna,B-ORG
6176,1362,.,O
3327,738,hunt'arqan,O
17196,5342,mamallaqta,I-LOC
290,70,llaqtapi,O
7783,1715,',O
5545,1221,von,I-PER
7426,1640,prestamo,O
1361,307,Chi,I-LOC
9796,2156,pruwinsya,I-LOC
6642,1465,Suntur,I-ORG
6442,1420,Yashin,I-PER
2880,643,Kayampi,B-LOC
4455,983,(,O
15369,4720,Alexis,I-PER
14883,4498,Teresaqa,B-PER
9601,2115,.,O
865,197,),I-LOC
8450,1861,Beni,B-ORG
9335,2059,Pachantin,I-ORG
10133,2236,llaqtam,O
10317,2276,',O
13433,3566,Inka,B-LOC
2174,479,parki,I-ORG
9670,2132,munisipyu,I-LOC
12174,2934,Alto,B-LOC
11021,2426,Butros-Ghali,I-PER
12405,3034,distritu,I-LOC
11220,2516,Apulupampa,B-LOC
3987,885,.,O
11627,2681,Fitzcarrald,I-LOC
8654,1904,Intangible,O
9543,2104,risirwa,I-ORG
17439,5399,risirwa,I-LOC
10417,2298,.,O
9704,2139,Susyalismuman,B-ORG
7896,1740,Magdalena,B-LOC
12014,2859,distritu,I-LOC
11100,2444,),I-LOC
11891,2799,Wakaschuqi,B-LOC
7979,1758,',O
2918,651,cyanoptera,O
4772,1048,',O
12363,3015,distritu,I-LOC
12710,3175,distritu,I-LOC
14667,4370,Pardo,B-LOC
3264,725,Atawallpatas,B-PER
15935,4934,Florencio,B-PER
17207,5346,wak'a,I-LOC
9232,2037,Xianfan,I-PER
1136,259,Santu,B-LOC
10568,2330,Pachakutik,B-ORG
16866,5228,Paul,I-PER
15655,4827,Augustin,I-PER
7127,1572,ñawpa,I-ORG
3896,867,',O
801,182,qiwlla,I-LOC
9158,2021,),O
602,140,.,O
8794,1935,Tunshu,B-LOC
8203,1813,Pachakutiq,B-PER
8079,1782,Wik'uñakuna,B-ORG
849,193,Hayt'ay,I-ORG
10572,2331,Lumu,B-LOC
3400,756,Hayt'ay,I-ORG
9268,2045,.,O
1725,379,',O
17184,5338,Mozartqa,I-PER
9420,2080,tiyan,O
2357,520,iskay,I-PER
13517,3616,Independencia,B-LOC
6360,1401,Rit'i,B-PER
5374,1184,suyu,I-LOC
8612,1896,panakan,O
10083,2224,.,O
6746,1487,parki,I-ORG
1427,321,Runallaqta,I-LOC
11400,2586,distritu,I-LOC
15502,4765,Tola,I-PER
1613,358,Andrés,B-PER
6405,1411,Rosales,I-ORG
10662,2349,.,O
14199,4069,Manu,B-LOC
12062,2881,distritu,I-LOC
2669,591,.,O
2599,576,London,B-LOC
3375,750,Kupa,I-ORG
5093,1115,Manas,O
1924,421,kawsaq,O
6027,1328,Juan,I-LOC
13087,3339,Pichiwa,I-LOC
5139,1126,Tiwtinku,B-LOC
7062,1558,',O
9637,2124,de,I-PER
14150,4041,Napu,B-LOC
6943,1531,munisipyu,I-LOC
3186,708,mama,I-ORG
16999,5275,de,I-PER
5319,1170,Piluta,B-ORG
501,118,),I-LOC
832,189,(,O
10875,2395,),O
6707,1478,',O
3325,738,Sunturninpim,I-ORG
15876,4914,Francescoli,I-PER
15896,4920,Santa,I-PER
17249,5357,Utishi,B-LOC
3135,698,',O
13506,3608,Naska,B-LOC
3419,761,suyu,I-LOC
7330,1621,',O
16488,5109,María,I-PER
2740,609,suyu,I-LOC
15794,4880,Plancarte,I-PER
2117,466,parki,I-ORG
12693,3167,Matara,B-LOC
9001,1985,(,I-LOC
1088,247,Antonio,B-PER
710,163,llaqta,I-ORG
12344,3006,distritu,I-LOC
5276,1160,chichiku,I-LOC
3959,879,22,O
9759,2148,Stéfano,I-PER
8522,1877,Yachay,I-ORG
13417,3557,Buenaventura,I-LOC
10710,2360,Antonio,B-PER
11939,2821,Quyshqu,B-LOC
9453,2087,Wik'uñakuna,B-ORG
9027,1991,Vulpes,O
2219,490,Wilhelm,B-PER
5152,1129,Kupa,I-ORG
5328,1172,Kupa,I-ORG
1348,305,Kamasqa,O
7524,1658,Châtelier,I-PER
11443,2607,Leymebamba,B-LOC
5583,1231,(,I-LOC
10539,2324,Montero,I-PER
4301,952,Johann,I-PER
5713,1262,quchuntinpaqmi,O
16312,5057,Solar,I-PER
8018,1767,PUSAPUNA,O
14382,4187,Ignacio,B-LOC
16721,5181,Neil,B-PER
13378,3536,Marqus,B-LOC
15983,4947,Córdoba,I-PER
1127,257,',O
12508,3079,distritu,I-LOC
15575,4792,Rodolfo,B-PER
12158,2926,Castilla,B-LOC
14391,4192,Sullana,B-LOC
4715,1035,Chunwa,B-ORG
3265,725,.,O
4714,1034,),O
163,39,peruviana,O
9636,2124,Denílson,B-PER
9769,2150,María,I-PER
5186,1136,kawsaykuska,I-ORG
6607,1457,de,I-LOC
6856,1514,pruwinsya,I-LOC
5292,1164,Marco,B-PER
2966,661,**,O
7404,1635,.,O
3615,807,.,O
7192,1589,Piemonte,B-LOC
7729,1703,.,O
6723,1482,München,I-ORG
13410,3554,Rupa,I-LOC
12209,2946,distritu,I-LOC
14973,4568,kachakuytapas,I-ORG
13867,3861,Kañaris,B-LOC
9245,2039,),O
13330,3496,pruwinsya,I-LOC
11219,2515,pruwinsya,I-LOC
1300,294,Dichter,O
16320,5059,Julián,I-PER
2243,495,suyu,I-LOC
11909,2807,distritu,I-LOC
6256,1379,(,O
16687,5169,Rosalba,I-PER
5560,1224,Umalliqmi,O
13011,3303,distritu,I-LOC
1401,316,',O
15126,4615,Mamani,I-PER
14544,4303,Quri,I-LOC
3890,866,sutip,I-ORG
9070,2000,Yawyu,B-LOC
8321,1837,Pastasa,B-LOC
11403,2587,distritu,I-LOC
9893,2179,Griguryu,B-PER
12848,3233,Pirias,I-LOC
8042,1772,(,O
1273,289,.,O
13150,3369,Qullqipata,B-LOC
10637,2344,y,I-PER
2474,547,6.025,O
7728,1703,>,O
6255,1379,',O
12377,3022,Mejía,B-LOC
6941,1531,Puerto,B-LOC
14206,4076,Labirintu,B-LOC
13182,3385,Anqara,B-LOC
3157,702,Wantar,B-LOC
14972,4568,kamayoqkuna,B-ORG
11732,2728,Comandante,B-LOC
9108,2010,distritu,I-LOC
9165,2023,Erinaceidae,O
15572,4790,Mayor,I-PER
3080,685,113,O
12460,3058,Juan,I-LOC
16109,4989,Bravo,I-PER
4466,986,suyupi,I-LOC
16018,4956,Pacheco,I-PER
9880,2175,Punu,B-LOC
11435,2603,Chiliquín,B-LOC
5710,1261,1998,I-ORG
17344,5378,llaqta,I-LOC
1,0,(,O
720,165,Qhichwa,B-ORG
1156,262,Román,I-PER
12304,2986,distritu,I-LOC
11953,2828,Kichis,B-LOC
13671,3726,Panquwa,B-LOC
6883,1519,1888-1892,O
3993,887,.,O
9026,1991,',O
12499,3075,distritu,I-LOC
4306,953,',O
8095,1785,Duarte,I-PER
7700,1697,Pidru,I-LOC
15798,4882,Gonzalo,B-PER
16501,5112,Peña,I-PER
14715,4398,Kantarawi,B-LOC
4570,1006,Partidupipas,I-ORG
7921,1746,Jérôme,B-PER
13160,3374,Kikihana,B-LOC
3788,846,),O
14535,4296,Inampari,I-LOC
5432,1193,jamesi,O
9735,2145,',O
1526,339,Domenico,B-PER
13415,3556,distritu,I-LOC
17353,5380,risirwa,I-LOC
8437,1858,.,O
4546,1001,qhapaq,I-ORG
10750,2370,Uma,B-PER
10070,2220,'Anas,O
9620,2121,Llaqtap,I-ORG
11214,2513,Lampalliqi,B-LOC
16624,5150,Luise,I-PER
11775,2747,Waras,B-LOC
7693,1695,Humphrey,B-PER
5786,1277,ñawra,I-ORG
9466,2089,llaqtam,O
13757,3783,Wasu,B-LOC
1443,324,",",O
16827,5217,Rafaela,I-PER
1737,382,Juan,B-ORG
10339,2281,Kupa,I-ORG
3141,699,Cipriano,B-PER
2711,604,Piluta,B-ORG
12969,3282,pruwinsya,I-LOC
3667,818,2,O
2902,648,Pampa,I-LOC
7950,1752,),O
9382,2072,parki,I-ORG
9311,2052,parki,I-ORG
16175,5013,Isaac,B-PER
5533,1219,Piluta,B-ORG
5434,1194,Piluta,B-ORG
182,45,pusapuna,O
10682,2354,',O
7768,1713,1962,O
10769,2373,Platini,I-PER
10556,2328,.,O
9566,2109,Waskaran,B-LOC
1542,343,.,O
1904,417,-,O
3022,672,),O
12960,3278,Yawyukan,B-LOC
1785,391,Qullqi,I-ORG
6395,1408,Indihina,I-ORG
9325,2056,München,I-ORG
7641,1682,2002,I-ORG
8358,1845,",",O
16515,5118,Rubén,B-PER
6817,1505,suyu,I-LOC
13804,3821,Chuka,I-LOC
2101,462,Sunch'upampa,B-ORG
4695,1031,PUSAPUNA,O
8859,1951,.,O
11401,2587,La,B-LOC
11809,2762,Machaqway,B-LOC
13887,3876,Kanta,B-LOC
605,141,Wasin,I-ORG
13838,3842,Chunkuyapi,B-LOC
1515,339,",",O
3430,764,Mollohuanca,I-PER
3623,809,Kashamarka,B-LOC
16987,5271,Sandro,B-PER
4290,949,),I-LOC
14814,4449,Ipariya,B-LOC
2024,443,.,O
10221,2254,Pachantin,I-ORG
8221,1817,.,O
1121,255,kamachiy,I-ORG
10454,2307,Chuqiyapu,B-LOC
10836,2385,Belanov,I-PER
6530,1438,gryphus,O
7566,1666,Surutu,B-LOC
15862,4908,Khalifa,I-PER
8834,1945,',O
4510,993,Canseco,I-PER
4135,917,de,I-ORG
7721,1701,Pachantin,I-ORG
10024,2208,),I-LOC
9984,2199,Tukuy,B-ORG
667,154,),O
15813,4888,Eduardo,B-PER
9844,2167,Antonio,B-PER
1792,393,pinkuyllu,I-ORG
17150,5325,Luiswan,I-PER
9377,2071,Borussia,B-ORG
5425,1192,pruwinsya,I-LOC
8815,1940,(,O
990,225,rit'i,I-LOC
7364,1627,Feira,I-ORG
14761,4424,Willar,I-LOC
4266,945,sirinka,I-ORG
14893,4508,Carloscha,B-PER
8412,1856,wari,I-ORG
6968,1538,Yupanki,I-PER
7397,1634,Andrew,B-PER
855,194,2006,I-ORG
16709,5175,Jugo,I-PER
3744,836,llaqta,I-ORG
2929,654,Juan,B-PER
11653,2693,distritu,I-LOC
12674,3159,San,B-LOC
13618,3678,Sapallanka,B-LOC
2697,600,llaqtapi,O
3486,778,distritu,I-LOC
12965,3280,pruwinsya,I-LOC
3030,674,",",O
11012,2424,',O
94,23,Alma,O
5209,1142,mama,I-ORG
8100,1786,),I-LOC
7217,1595,Hayt'ay,I-ORG
10155,2241,Gran,I-LOC
7125,1571,Velasco,I-PER
15011,4579,Sunturnin,I-ORG
14961,4562,Soraro,B-PER
1819,398,'Taraxacum,O
5473,1202,raymi,I-ORG
2079,456,ginecólogo,O
8330,1839,Zhelyu,B-PER
440,106,ruphay,I-ORG
17134,5319,De,I-PER
11760,2740,Pampas,I-LOC
3425,763,Piluta,B-ORG
2642,585,parki,I-ORG
3320,738,Llaqtap,I-ORG
17188,5339,Torres,I-PER
3851,860,Hayt'ay,I-ORG
3789,847,Carl,B-PER
10489,2315,Isiboro,B-ORG
5358,1180,Gervasi,I-LOC
9671,2133,Piluta,B-ORG
15008,4579,Federico,I-ORG
601,140,',O
10600,2337,Las,I-PER
6239,1376,Piray,B-LOC
14297,4137,Sullana,B-LOC
13379,3536,distritu,I-LOC
3334,740,Kupa,I-ORG
10898,2400,sutichaypa,O
2640,585,mama,I-ORG
13147,3367,distritu,I-LOC
9035,1993,",",O
16305,5056,José,B-PER
11989,2847,Awankay,B-LOC
9030,1991,',O
4845,1066,.,O
7283,1610,.,O
10529,2322,Pachantin,I-ORG
7977,1758,para,O
9816,2160,',O
11966,2835,distritu,I-LOC
10087,2224,',O
4106,912,Siwar,B-LOC
6363,1401,),O
13985,3942,Ricardo,B-LOC
8223,1818,Huñu,I-ORG
9314,2053,Sallqa,I-ORG
10974,2415,),O
14273,4120,Chawpimarka,B-LOC
6958,1536,-,O
14869,4484,Pedrochu,B-PER
16583,5139,Vásquez,I-PER
7825,1724,',O
11481,2622,Camporredondo,B-LOC
1137,259,Tumas,I-LOC
5576,1229,1,O
6456,1423,Cuvierpa,I-PER
2652,588,Qipa,B-ORG
17211,5347,parki,I-LOC
9528,2101,Llaqtap,I-ORG
3520,785,PUSAPUNA,O
17044,5289,de,I-PER
6815,1504,1990,I-ORG
12953,3274,distritu,I-LOC
16288,5051,Ángel,I-PER
2644,586,Piruw,B-ORG
10211,2251,Sunturnin,I-ORG
365,88,',O
10338,2281,Pachantin,I-ORG
8234,1819,),O
4229,935,Cervantes,I-PER
9219,2034,(,I-LOC
1253,285,Hayt'ay,I-ORG
2102,462,chaku,I-ORG
3359,746,pusapuna,O
723,165,rimaykunamanta,O
6979,1540,',O
8594,1892,PUSAPUNA,O
5858,1293,.,O
15187,4650,Jacinto,B-PER
3046,678,Alan,B-PER
6828,1507,Lima,B-LOC
3178,706,T'uru,B-ORG
15322,4705,Castro,I-PER
8197,1811,',O
4955,1086,distritu,I-LOC
16883,5235,Abraham,B-PER
2127,468,.,O
15879,4915,Daniel,I-PER
10396,2294,Sami,B-PER
1359,307,pusapuna,O
9576,2111,Anqash,B-LOC
8961,1975,Manuel,B-PER
7888,1738,Theatre]],O
3207,713,Luna,I-PER
17159,5329,Emma,B-PER
1901,416,iskay,I-PER
16948,5258,Roger,B-PER
354,87,Kañiti,B-LOC
1929,422,Hungría,I-LOC
9223,2035,AC,B-ORG
2675,593,Kupa,I-ORG
5325,1172,Piluta,B-ORG
14232,4094,Ilu,B-LOC
714,163,),O
8919,1965,),O
13230,3421,Tantara,B-LOC
12866,3240,Waranqu,B-LOC
5794,1279,Uchuy,B-LOC
9490,2092,Q'imi,B-LOC
6749,1489,",",O
14103,4013,Putumayu,B-LOC
8069,1779,Pachantin,I-ORG
15189,4650,Maldonadopa,I-PER
9966,2195,Deschamps,I-PER
6763,1492,Nui,I-ORG
8355,1844,.,O
17054,5291,González,I-PER
9968,2195,.,O
6594,1454,marka,I-LOC
6677,1473,Kamasqa,O
11390,2582,Aramango,B-LOC
13413,3556,La,B-LOC
17493,5421,Pariwana,B-LOC
13274,3459,Kusikancha,B-LOC
3880,863,-,O
13839,3843,Etén,B-LOC
9797,2157,Yakuywa,B-LOC
5165,1132,suyu,I-LOC
10951,2410,.,O
7669,1689,),O
4857,1069,Sankay,B-ORG
1239,282,.,O
16521,5121,Ascensio,I-PER
11705,2717,distritu,I-LOC
15100,4603,Daniela,B-PER
2442,540,Guerra,I-PER
10872,2395,(,O
16984,5269,Shafiishuna,I-PER
11842,2776,Escudero,I-LOC
13000,3298,Kachimayu,B-LOC
6432,1418,Chakamarka,B-ORG
3203,713,.,O
12955,3275,distritu,I-LOC
12562,3104,Saysa,B-LOC
13121,3355,Virgen,I-LOC
11946,2824,distritu,I-LOC
746,169,CCP,O
3386,752,Bermúdez,I-PER
13038,3316,distritu,I-LOC
15431,4741,Murillo,I-PER
12932,3266,Huñu,B-LOC
12985,3290,distritu,I-LOC
15957,4941,Zela,I-PER
7614,1676,Piluta,B-ORG
672,154,',O
13119,3354,distritu,I-LOC
11242,2526,Anqas,B-LOC
17524,5436,Huch'uy,B-LOC
5157,1131,Silveira,I-PER
16212,5025,Adelmar,I-PER
10671,2352,Pakaya-Samirya,B-LOC
2241,495,Musuq,B-LOC
14729,4407,Nueva,I-LOC
8611,1896,Waqaqpa,I-PER
8465,1864,manam,O
1144,260,",",O
17153,5326,Ivanova,I-PER
5457,1199,),O
3222,717,.,O
6536,1439,Asway,I-LOC
17112,5310,Hugopa,I-PER
12504,3078,Chaka,B-LOC
11147,2465,Inkawasi,B-LOC
11244,2526,distritu,I-LOC
8110,1788,sallqa,I-ORG
2575,571,Miroslav,B-PER
3431,764,2011-2014,O
12581,3113,Rawakayku,B-LOC
4885,1074,Cruz,I-PER
16322,5059,Pérez,I-PER
890,203,Taqna,B-LOC
11421,2596,distritu,I-LOC
7240,1599,van,I-PER
16564,5133,Licinius,I-PER
16243,5036,Henri,I-PER
12962,3279,Anta,B-LOC
115,26,',O
6178,1363,Hayt'ay,I-ORG
4713,1034,',O
13440,3572,Churas,B-LOC
9397,2075,parki,I-ORG
3786,846,(,O
7833,1725,Preludio,O
15507,4766,Carmen,I-PER
8674,1908,Centre,B-LOC
4647,1021,Antofagasta,B-LOC
16647,5157,Martín,B-PER
13277,3462,Qirqu,B-LOC
9920,2184,Lima,B-LOC
3082,685,Schumann,I-PER
8565,1886,sp,O
5840,1288,1994,I-ORG
2065,453,suyu,I-ORG
2948,657,",",O
9634,2123,),O
2311,509,',O
17270,5362,willkachasqa,I-LOC
4958,1087,Waqllisqan,I-ORG
7784,1715,Gianni,B-PER
8765,1929,(,O
11557,2653,distritu,I-LOC
1250,284,Kungu,B-LOC
16699,5173,Asturias,I-PER
3248,721,),I-LOC
13319,3491,pruwinsya,I-LOC
9274,2046,Lachay,B-LOC
4319,955,Pedro,I-LOC
11252,2530,distritu,I-LOC
16106,4988,Christensenpas,I-PER
13879,3869,Muchumi,B-LOC
16091,4983,Bracho,I-PER
14198,4068,Fitzcarrald,B-LOC
7823,1723,Kupa,I-ORG
5203,1140,Hayt'ay,I-ORG
8218,1817,llaqtanqa,I-LOC
14727,4406,distritu,I-LOC
10331,2280,Amutapi,B-ORG
4629,1018,la,I-PER
6631,1463,wiru,I-LOC
5400,1186,parkipi,I-ORG
15433,4742,Herrera,I-PER
14971,4567,Rimana,I-ORG
16353,5067,Zorrilla,I-PER
3910,869,.,O
1376,311,',O
4026,893,",",O
7482,1651,>,O
13501,3605,Changuillo,B-LOC
6687,1474,(,I-LOC
10220,2254,Hayt'ay,I-ORG
7231,1598,Chulumani,B-LOC
15015,4580,La,I-ORG
6710,1479,mama,I-LOC
13470,3590,Wakarpana,B-LOC
15714,4851,Daniel,B-PER
6574,1449,Hayt'ay,I-ORG
4528,997,Chakamarka,B-ORG
5419,1190,yanapaqninsi,O
11062,2436,Armando,I-PER
6204,1370,Washington,I-PER
286,69,',O
17060,5293,Cárdenas,I-PER
15880,4915,Pierre,I-PER
523,123,Kupa,I-ORG
14884,4499,Andreschaqa,B-PER
3399,756,Piluta,B-ORG
3007,670,Runallaqtapura,I-ORG
1590,352,willakuykuna,O
10885,2398,mamallaqta,I-ORG
9089,2005,llaqta,I-ORG
10390,2292,Valiente,I-PER
6937,1530,Piluta,B-ORG
4565,1005,1,O
13836,3841,Phirriñaphi,B-LOC
8468,1865,',O
5998,1322,',O
5602,1235,XIV,I-PER
4117,913,),I-LOC
9789,2155,Ramón,I-LOC
8380,1851,Binidiktu,B-PER
2255,498,Siwis,B-LOC
12264,2967,Pastor,I-LOC
3260,724,quchakuna,I-LOC
17412,5393,amachana,I-LOC
3905,869,.,O
5064,1108,),O
11530,2641,Tomás,I-LOC
8561,1885,oboe,O
15724,4854,Morillo,I-PER
7934,1749,Rikch'arimuy,I-ORG
5002,1097,Fujimori,I-PER
1570,349,.,O
10406,2296,ñukch'u,I-LOC
5611,1238,Moore,I-PER
4960,1087,Piruw,I-ORG
9983,2198,.,O
4375,967,.,O
6984,1542,Chumpi,B-ORG
14559,4313,Lamas,B-LOC
3499,780,.,O
16479,5107,Luis,B-PER
4394,971,Simi,I-ORG
737,168,Tantanakuy,I-ORG
4767,1048,Waqanki,B-ORG
9355,2065,John,B-PER
10982,2416,),O
13805,3822,Qiruwillka,B-LOC
5770,1274,la,I-PER
7797,1718,-,O
7484,1651,',O
8642,1903,-,O
12183,2936,distritu,I-LOC
2096,461,Hayt'ay,I-ORG
12,3,mama,I-ORG
14913,4527,Qispi,B-PER
15613,4809,Sonsoles,I-PER
1981,432,(,O
11777,2748,Anra,B-LOC
8582,1889,(,O
2337,516,',O
691,159,pruwinsya,I-LOC
5745,1269,',O
17327,5374,risirwa,I-LOC
662,154,(,O
11420,2596,Valera,B-LOC
12251,2962,distritu,I-LOC
9345,2061,parki,I-ORG
263,62,Suntur,I-ORG
15222,4663,Itzalkupi,I-PER
5889,1299,Niwiswan,I-LOC
6810,1503,),O
12629,3136,distritu,I-LOC
3452,770,Alberto,B-PER
13461,3585,Chincha,B-LOC
5662,1251,.,O
7670,1689,',O
1648,365,',O
6743,1487,Sankay,B-ORG
6427,1416,Ikwadur,B-LOC
8300,1832,",",O
17242,5355,Sonene,I-LOC
15795,4881,José,B-PER
9293,2049,suyukuna,I-ORG
10805,2380,singultus,O
16591,5140,Ortiz,I-PER
5370,1183,Waldheim,I-PER
369,89,Pachantin,I-ORG
2736,609,Uru,B-LOC
13271,3458,Kitu,B-LOC
2764,616,.,O
13825,3835,Victor,B-LOC
10040,2211,Pachantin,I-ORG
6911,1524,interim,O
15977,4946,García,I-PER
17193,5341,Ibrahimovic,I-PER
11,3,Kutupaksi,B-ORG
11945,2824,Aqupanpa,B-LOC
17398,5391,ñan,I-LOC
9098,2007,risirwa,I-ORG
2280,503,Villarroel,I-LOC
603,141,Piruw,B-ORG
5111,1118,1970,I-ORG
9731,2144,Cristal,I-ORG
1311,295,.,O
15728,4856,Alighieri,I-PER
10089,2225,Kaa,B-ORG
2064,453,sallqa,I-ORG
4022,893,Aqutanku,B-LOC
14438,4217,Chuqiwanka,B-LOC
8148,1799,Lumu,B-LOC
12660,3152,Willkawaman,B-LOC
11622,2679,pruwinsya,I-LOC
12619,3131,distritu,I-LOC
1182,269,.,O
15034,4584,Llaqtap,I-ORG
10835,2385,',O
8958,1974,Abad,I-ORG
14686,4380,Banda,I-LOC
16805,5210,Adrien,I-PER
13452,3580,Palpa,B-LOC
8310,1835,suyu,I-LOC
15265,4682,Macedonio,B-PER
4603,1014,',O
7677,1691,amachasqa,I-ORG
6340,1397,Anqash,B-LOC
13817,3829,Esperanza,I-LOC
15031,4583,Yachay,I-ORG
12048,2874,distritu,I-LOC
2539,563,Cash,I-PER
884,201,ZIP,O
3925,873,Eielson,I-PER
5622,1241,Johann,B-PER
59,14,(,I-LOC
2986,665,",",O
4709,1034,Kuntur,B-LOC
8174,1806,.,O
4267,945,',O
13335,3500,Qunchamarka,B-LOC
11474,2619,Nieva,B-LOC
9407,2078,Pachantin,I-ORG
9095,2007,sallqa,I-ORG
7373,1630,Piluta,B-ORG
1652,366,Musuq,B-ORG
5983,1318,Uru,I-LOC
56,14,:,I-LOC
16261,5043,Chávez,I-PER
9432,2083,suyu,I-LOC
7841,1726,suyu,I-ORG
7694,1696,pusapuna,O
5636,1245,rimanku,O
2635,584,Cruzeiro,B-ORG
3661,817,sach'a-sach'a,I-LOC
4502,991,',O
13905,3886,Patiwillka,B-LOC
1694,375,Kamasqa,O
12339,3004,Maqhis,B-LOC
9024,1990,.,O
17405,5392,Santa,I-LOC
7855,1730,marka,I-LOC
7188,1588,",",O
1407,317,Menuhin,I-PER
10157,2242,.,O
16206,5023,Aloysius,I-PER
8616,1897,mama,I-LOC
9324,2055,Pachantin,I-ORG
13739,3768,Rasuri,B-LOC
13497,3604,Yauca,B-LOC
9200,2030,.,O
4675,1026,.,O
12063,2882,Chaqña,B-LOC
17393,5390,llaqta,I-LOC
15367,4719,Obregón,I-PER
14538,4299,Limpani,B-LOC
4155,921,',O
6552,1443,.,O
13561,3639,Chupaka,B-LOC
14055,3981,Asanqaru,B-LOC
9360,2066,Pachantin,I-ORG
11534,2643,Trita,B-LOC
15699,4845,Cristóbal,B-PER
15343,4713,Alfredo,B-PER
10158,2242,',O
17252,5357,parki,I-LOC
1017,231,Llankanati,B-ORG
8247,1823,Castro,I-PER
6043,1332,distritu,I-LOC
12443,3051,Tutu,B-LOC
8710,1917,Warayu,B-LOC
12247,2961,distritu,I-LOC
13377,3535,Kiski,B-LOC
15197,4654,Espinoza,I-PER
4075,904,Rowling,I-PER
6726,1483,Puyewe,B-ORG
4808,1057,1998,I-ORG
16671,5164,Ludwig,I-PER
11231,2521,distritu,I-LOC
2547,565,.,O
4852,1067,(,I-LOC
10718,2362,Pachantin,I-ORG
14287,4132,Ayawaka,B-LOC
7613,1675,1970,I-ORG
9262,2043,-,O
8585,1890,Mishiku,B-LOC
2827,630,1883-1966,O
7464,1647,ñiqin,I-PER
8939,1971,',O
17358,5381,risirwa,I-LOC
1937,423,',O
6187,1366,San,I-ORG
13229,3420,Ana,I-LOC
1322,299,mayu,I-LOC
7269,1606,),O
16533,5124,Santos,I-PER
4132,917,Centro,B-ORG
12040,2871,distritu,I-LOC
17020,5281,Guzmán,I-PER
12600,3122,distritu,I-LOC
8643,1903,2,O
13184,3386,Aqupampa,B-LOC
8628,1899,.,O
11753,2737,distritu,I-LOC
10416,2298,-,O
9832,2164,ñiqin,I-LOC
6207,1371,walla,I-ORG
6063,1337,Tunki,B-LOC
410,99,Disney,I-PER
1659,367,(,O
11227,2519,distritu,I-LOC
12769,3203,Qunchan,B-LOC
1228,279,',O
11171,2482,mayu,I-LOC
11345,2567,Martín,I-LOC
580,137,Mao,B-PER
11591,2663,mayu,I-LOC
8122,1792,Kunti,I-LOC
12474,3064,distritu,I-LOC
7210,1593,Paqaqi,I-ORG
6634,1463,officinarum,O
4308,953,(,I-ORG
5421,1190,.,O
15637,4819,Mora,I-PER
11917,2811,distritu,I-LOC
6742,1486,Torre,I-PER
1917,421,[[Wampurushu,O
2719,605,Bernardo,I-PER
6679,1473,llaqtapi,O
11564,2657,Hukllachasqa,B-LOC
13136,3362,Qulcha,B-LOC
11742,2732,distritu,I-LOC
9063,1998,.,O
2235,494,Mejor,O
17366,5383,Quchas,I-LOC
14266,4115,Puerto,B-LOC
7873,1735,José,B-PER
11404,2588,Chisquilla,B-LOC
2858,637,llaqta,I-ORG
9687,2135,Tenerife,I-LOC
7705,1698,Kuntamana,B-LOC
17495,5422,Parina,B-LOC
1447,325,Matías,I-ORG
10870,2394,suyu,I-ORG
12550,3099,distritu,I-LOC
5639,1246,Kathuliku,I-ORG
11057,2434,Allen,I-PER
17095,5305,Inka,I-PER
16992,5273,Sara,B-PER
12444,3051,distritu,I-LOC
8306,1834,Hayt'ay,I-ORG
16244,5036,Eliza,I-PER
3377,751,',O
3378,751,Griguryu,B-PER
5477,1204,PUSAPUNA,O
4438,979,distritu,I-LOC
14911,4525,Soniata,B-PER
4691,1030,Altafini,I-PER
15738,4861,Padilla,I-PER
13384,3539,Yakus,B-LOC
3921,872,Chakraruna,I-ORG
6223,1374,Christoph,B-PER
16560,5132,Marco,B-PER
7568,1666,",",O
11197,2502,Wachu,B-LOC
8573,1887,Abad,I-ORG
12514,3082,distritu,I-LOC
12330,2999,distritu,I-LOC
9288,2048,penetrans,O
6118,1349,Hayt'ay,I-ORG
11084,2441,de,I-PER
16310,5057,Guillermo,I-PER
11823,2769,Qispillaqta,B-LOC
5237,1150,pruwinsya,I-LOC
14458,4230,Makusani,B-LOC
10334,2280,wari,I-ORG
7052,1556,m,O
5397,1186,Paine,I-ORG
13251,3440,Larya,B-LOC
581,137,Zedong,I-PER
9039,1994,kachi,I-LOC
4401,972,Antikuna,B-LOC
15811,4887,Dibós,I-PER
760,172,Humboldtpa,I-PER
12029,2867,Turpu,B-LOC
13576,3650,Toledo,I-LOC
15335,4710,Alexander,B-PER
2254,497,),O
10527,2321,',O
16548,5129,Manuel,B-PER
2738,609,",",O
7476,1650,Piluta,B-ORG
3295,733,General,B-LOC
11180,2489,vilkaswamanmanmi,B-LOC
1695,375,",",O
5246,1153,',O
7561,1665,Wallqa,B-LOC
14569,4317,pruwinsya,I-LOC
7843,1727,parki,I-LOC
1575,350,2014,I-ORG
65,16,PUSAPUNA,O
15994,4950,Azpilicueta,I-PER
3318,737,Yura,B-LOC
14505,4269,Muhu,B-LOC
16360,5069,Alberto,I-PER
813,185,(,O
2166,478,llaqtayuq,O
15665,4830,Jagger,I-PER
6077,1340,John,B-PER
8480,1868,II,I-PER
6236,1375,kawsaykuska,I-ORG
14005,3948,Eulalia,I-LOC
12539,3094,Prado,I-LOC
5908,1304,Alcides,I-LOC
8854,1949,',O
4136,917,Minas,I-ORG
6989,1543,Piluta,B-ORG
16134,4999,Hernando,B-PER
8651,1904,Maestra,O
4059,900,Karl-Heinz,B-PER
10742,2368,(,O
12023,2864,Paqupampa,B-LOC
16739,5187,Nicolas,B-PER
4751,1043,',O
11045,2432,.,O
1658,367,',O
15743,4864,Deodoro,B-PER
17475,5411,wallanka,I-LOC
5395,1185,1998,I-ORG
14301,4139,Wankapampa,B-LOC
14995,4577,Llaqtap,I-ORG
8002,1763,Kamasqa,O
709,163,qucha,I-ORG
9050,1996,Piérola,I-PER
3860,862,Yachay,I-ORG
8322,1837,",",O
12943,3270,Qatachi,B-LOC
161,39,(,O
10728,2364,'Croton,O
4711,1034,'Vultur,O
16719,5180,Nataniel,B-PER
16912,5243,Chung,I-PER
8560,1885,para,O
5306,1167,Piluta,B-ORG
1620,359,Huwan,B-PER
10117,2232,pusapuna,O
15245,4673,Fernando,B-PER
7342,1623,Pachantin,I-ORG
3936,874,",",O
12696,3168,distritu,I-LOC
10426,2301,Puna,B-LOC
16696,5172,Rooney,I-PER
13374,3532,Chinchaw,B-LOC
11654,2694,Sukcha,B-LOC
5272,1159,(,O
1556,346,1930,I-ORG
11107,2446,>,O
3435,765,ch'unqa,I-LOC
12547,3098,Pukyu,B-LOC
5772,1274,Agüero,I-PER
5049,1105,',O
6122,1350,REDIRECCIÓN,O
937,213,Kupa,I-ORG
3453,770,Fujimori,I-PER
8564,1886,'Baccharis,O
17127,5316,Gogh,I-PER
2683,595,Mamallaqtap,I-ORG
3637,812,Iskuchaka,B-LOC
16649,5157,Porres,I-PER
12203,2943,distritu,I-LOC
10601,2337,Casas,I-PER
12597,3121,Pawsa,B-LOC
13080,3336,Santiago,B-LOC
11114,2447,2,O
8260,1826,walla,I-ORG
5539,1220,-,O
767,173,.,O
5069,1110,***,O
6992,1543,Kupa,I-ORG
14,3,parki,I-ORG
13422,3558,Yanajankamanta,I-LOC
14944,4548,Garcíaqa,I-PER
9236,2038,PUSAPUNA,O
10256,2262,Piluta,B-ORG
9892,2179,',O
13045,3319,distritu,I-LOC
13186,3387,Chuqlluqucha,B-LOC
5945,1313,Piluta,B-ORG
488,115,runakunap,I-ORG
6831,1507,Mateo,I-LOC
4277,947,Inkallaqta,B-ORG
8238,1821,qhapaq,I-ORG
6361,1401,',O
3595,802,.,O
12038,2871,María,I-LOC
873,200,',O
5643,1247,pruwinsya,I-LOC
6578,1450,Chukirawa,B-LOC
16664,5162,Murville,I-PER
9264,2043,.,O
9604,2116,Uru,I-LOC
5738,1268,Josef,B-PER
10497,2316,',O
6519,1436,'Phoenicoparrus,O
16341,5064,Moralespa,I-PER
6757,1490,1994,I-ORG
2422,535,',O
9441,2084,Uru,B-LOC
10817,2382,Federico,B-PER
2746,611,'Sucre,O
11853,2781,distritu,I-LOC
4708,1033,',O
2210,488,13,O
8430,1858,Friedrich,I-PER
5633,1244,(,I-PER
2201,486,Ikwadur,I-LOC
12632,3138,Askipata,B-LOC
3054,679,Antikuna,B-LOC
5907,1304,Daniel,B-LOC
919,209,),I-LOC
8907,1962,wat'a,I-LOC
6365,1402,llaqtanqa,I-LOC
15004,4578,Yachay,I-ORG
14533,4295,Qhawanillas,B-LOC
534,126,Carl,B-PER
554,131,Chakamarka,B-ORG
7848,1729,llaqta,I-ORG
11351,2568,distritu,I-LOC
9011,1988,mama,I-ORG
9202,2030,Stoichkov,I-PER
207,50,IX,I-PER
15362,4718,María,I-PER
7182,1586,.,O
13820,3831,Moche,B-LOC
10616,2340,Amachanapaq,I-ORG
5527,1217,Pachakuti,B-ORG
14346,4163,Mossa,I-LOC
17080,5300,Blair,I-PER
4091,908,),O
3497,780,Orbegoso,I-PER
17317,5372,llaqta,I-LOC
11849,2779,distritu,I-LOC
16791,5204,Dutra,I-PER
16622,5149,Stuart,I-PER
16925,5248,Pittman,I-PER
10146,2239,R.,I-PER
9248,2041,.,O
6092,1343,5,O
8576,1888,Siwis,B-LOC
6111,1347,llaqtamanta,O
2589,573,.,O
6216,1373,m,O
12222,2951,Santa,B-LOC
2654,588,',O
2551,566,',O
11771,2745,Ulliru,B-LOC
3176,705,llaqta,I-ORG
6852,1514,Punu,B-LOC
2228,493,Wantar,B-LOC
7257,1604,Manuel,B-PER
10179,2246,Pleiades,O
14641,4356,Soritor,B-LOC
4140,918,7,O
10313,2276,.,O
125,29,gryphus,O
11495,2629,Uchuy,B-LOC
10838,2386,PUSAPUNA,O
13812,3827,de,I-LOC
1779,388,Tunkurawa,B-LOC
14832,4459,Qallaw,I-LOC
6841,1510,'Oreailurus,O
12979,3287,pruwinsya,I-LOC
7199,1590,Umalliqmi,O
2122,468,.,O
9518,2098,Kupa,I-ORG
11995,2850,Kuraqwasi,B-LOC
2933,655,Hayt'ay,I-ORG
10924,2404,',O
15486,4761,Baca,I-PER
2789,622,',O
8548,1883,'Harpia,O
14003,3947,distritu,I-LOC
16035,4962,Humboldt,I-PER
847,192,1954,I-ORG
9060,1998,Román,I-PER
302,74,Romaña,I-PER
472,113,",",O
6407,1411,parki,I-ORG
13742,3769,distritu,I-LOC
15162,4636,José,B-PER
3684,822,T'uru,B-ORG
9139,2017,Mendoza,I-PER
14035,3965,Santa,B-LOC
16253,5040,Jonathan,B-PER
1467,329,Johann,B-PER
4610,1015,la,O
373,90,-,O
16736,5186,Nicholas,B-PER
13376,3534,Kayran,B-LOC
790,179,kancha,I-ORG
16010,4955,Plutarco,I-PER
14319,4150,distritu,I-LOC
1669,369,Pachantin,I-ORG
9146,2019,',O
3962,880,P'allqa,B-LOC
4734,1039,(,O
703,162,K'upuraki,B-LOC
9061,1998,Riquelme,I-PER
2039,447,Pawlu,B-PER
11764,2741,distritu,I-LOC
12435,3048,Parado,I-LOC
5422,1191,Πλάτων,O
15943,4937,Francesco,B-PER
8317,1836,Balta,I-PER
4478,987,",",O
10381,2290,Egretta,O
3442,767,Huñunakuynin,I-ORG
1218,277,Kashamarka,B-LOC
5751,1271,Piluta,B-ORG
7912,1743,.,O
17101,5307,Valery,B-PER
12484,3068,Saksamarka,B-LOC
3700,826,San,B-LOC
16535,5125,María,I-PER
11348,2567,distritu,I-LOC
6479,1428,.,O
5690,1257,Huwan,B-PER
16554,5130,y,I-PER
12302,2985,distritu,I-LOC
8933,1970,Buliwyap,B-LOC
14196,4067,Tawamanu,B-LOC
1357,306,(,O
16943,5255,Palominoqa,I-PER
16262,5043,Dartnell,I-PER
3609,806,-,O
9619,2121,Mama,B-ORG
5984,1318,Uru,I-LOC
8638,1902,León,I-PER
8731,1921,',O
12843,3231,Kulasay,B-LOC
4373,967,Totti,I-PER
8744,1924,",",O
4947,1086,",",O
11482,2622,distritu,I-LOC
16151,5005,Muñoz,I-PER
14238,4100,Turata,B-LOC
3284,731,',O
16735,5185,Quispe,I-PER
4258,943,suyu,I-ORG
7275,1608,Kampana,B-ORG
2349,518,tarirqaptinku,O
3531,787,ñiqin,I-PER
3726,831,sutichasqa,O
1954,428,Qipa,B-ORG
17171,5334,Grimm,I-PER
5792,1278,4,O
16924,5248,Richard,B-PER
7569,1666,mamallaqta,I-ORG
6086,1342,distritu,I-LOC
4593,1012,'Myrmecophaga,O
7307,1616,ñawra,I-ORG
15940,4935,Moreno,I-PER
1827,400,.,O
3312,736,Antikuna,B-LOC
15698,4844,Saavedra,I-PER
9154,2020,',O
2097,461,Pachantin,I-ORG
8945,1972,-,O
5373,1184,Wanuku,B-LOC
15482,4760,Augusto,I-PER
13852,3849,Uyutun,B-LOC
8999,1985,Baños,B-LOC
6960,1536,Kathuliku,I-ORG
573,135,parki,I-ORG
4753,1044,Qhichwa,B-ORG
3309,736,Kunti,I-LOC
15121,4614,Gregorio,B-PER
1520,339,Friedrich,I-PER
3732,833,km,O
9537,2102,Yachay,I-ORG
11149,2467,Lamarquchaga,B-LOC
3311,736,",",O
7994,1760,'Larus,O
6093,1343,.,O
13682,3735,Pedro,I-LOC
11901,2804,Wayllan,B-LOC
13579,3651,ñiqin,I-LOC
14138,4036,Tamshiyaku ,B-LOC
6231,1374,",",O
12503,3077,distritu,I-LOC
14537,4298,Kuyukuyu,B-LOC
6338,1396,Piluta,B-ORG
5465,1201,lagothricha,O
11282,2544,La,B-LOC
2770,617,wari,I-ORG
2271,502,2007,O
2756,613,munisipyu,I-LOC
442,106,wasi,I-ORG
13474,3593,Los,B-LOC
3329,739,Noel,B-ORG
7796,1717,',O
5393,1185,Hayt'ay,I-ORG
9427,2082,T'uru,B-ORG
3467,774,sallqa,I-ORG
2224,491,suyup,I-ORG
12796,3214,distritu,I-LOC
8025,1768,',O
9422,2081,Apulupampa,B-ORG
8039,1771,),O
5000,1096,',O
5410,1189,',O
2099,461,1990,I-ORG
9739,2145,',O
15842,4901,Emiliano,B-PER
7167,1583,',O
5582,1231,Mayupura,B-LOC
5902,1302,Gutiérrez,I-PER
12408,3036,Kankallu,B-LOC
10199,2250,Mama,I-ORG
13894,3879,pruwinsya,I-LOC
12889,3248,distritu,I-LOC
17165,5332,Paloma,B-PER
12032,2868,distritu,I-LOC
3480,777,qillqasqakunanpi,O
11910,2808,Pararin,B-LOC
5290,1164,.,O
12129,2913,Gamarra,B-LOC
6683,1473,),O
14526,4290,Sina,B-LOC
7065,1558,',O
1984,433,José,B-PER
1489,333,Kupa,I-ORG
14407,4201,Chukuwitu,B-LOC
16723,5181,Armstrong,I-PER
14506,4270,Qunima,B-LOC
13140,3364,Wanukiti,B-LOC
1796,393,',O
11335,2564,distritu,I-LOC
15697,4844,Cornelio,B-PER
9297,2050,la,I-PER
7599,1672,pruwinsya,I-LOC
16061,4972,Jean,I-PER
12428,3045,Wankasanku,B-LOC
546,129,Harvard,B-ORG
14057,3983,Qaranya,B-LOC
8829,1944,Machu,B-LOC
82,19,Atlántico,B-ORG
11693,2711,distritu,I-LOC
1804,396,Kupa,I-ORG
16769,5199,Efraín,I-PER
3062,681,Tukuy,B-ORG
13435,3567,Tournavista,B-LOC
17352,5380,kawsay,I-LOC
16957,5261,Guardia,I-PER
11721,2723,distritu,I-LOC
9692,2137,Such'i,B-LOC
4765,1047,(,O
15230,4666,Estela,I-PER
15881,4915,Cantona,I-PER
4089,908,Cichla,O
6282,1383,.,O
8887,1956,rikchasapa,I-PER
5252,1154,Awya,B-LOC
17133,5319,Anne,B-PER
11112,2446,',O
3612,807,',O
9997,2202,distritu,I-LOC
8808,1939,',O
8256,1825,Carvalho,I-PER
200,48,Harrison,I-PER
16201,5022,Jair,B-PER
8055,1775,y,O
10544,2325,.,O
8830,1944,Such'i,I-LOC
7551,1663,Killapampa,B-LOC
9218,2034,pusapuna,O
14084,4004,Tumas,B-LOC
653,151,Bioy,I-PER
939,214,Hayt'ay,I-ORG
11036,2429,',O
13204,3400,Anchunqa,B-LOC
15137,4622,Doroteo,B-PER
14755,4419,Sitajara,B-LOC
14618,4342,Recodo,I-LOC
7200,1590,.,O
16516,5118,Darío,I-PER
6137,1355,',O
1198,273,llaqtam,O
7278,1609,Carl,B-PER
14824,4456,Irazola,B-LOC
3482,777,sutiwan,O
2633,584,compartido,O
12371,3019,Valdivia,I-LOC
13058,3325,distritu,I-LOC
12731,3184,distritu,I-LOC
3876,863,Liebig,I-PER
7002,1545,Polk,I-PER
11879,2793,Bolognesi,B-LOC
17072,5298,Tiziano,B-PER
0,0,Tiñiqi,B-ORG
8682,1909,',O
8278,1830,Murlupu,B-ORG
13808,3825,Anqasmarka,B-LOC
14285,4130,Wiqu,B-LOC
15364,4719,Ana,B-PER
8439,1859,Rikuway,B-LOC
8898,1959,kiti,I-LOC
9944,2190,chunka,O
15080,4595,San,I-PER
455,109,",",O
14770,4427,Sal,I-LOC
5258,1155,),I-PER
528,124,Monroe,I-PER
7793,1716,.,O
925,210,',O
7395,1634,.,O
14608,4336,Saposoa,I-LOC
6737,1486,Víctor,B-PER
13667,3722,Ullqumayu,B-LOC
10387,2291,),O
11799,2757,Uqu,B-LOC
13499,3604,Rosario,I-LOC
47,11,Sánchez,I-PER
875,200,',O
11601,2668,mayu,I-LOC
870,199,'Podiceps,O
7227,1597,suyu,I-LOC
3004,670,pusapuna,O
12050,2875,distritu,I-LOC
4042,896,de,I-PER
4506,993,.,O
275,67,PUSAPUNA,O
5516,1214,runakunap,I-ORG
6306,1389,Piluta,B-ORG
7249,1601,Pachantin,I-ORG
11703,2716,distritu,I-LOC
14131,4032,Castilla,I-LOC
2947,657,Chimpurasu,B-LOC
5081,1112,(,O
16552,5130,Manuel,B-PER
17487,5417,qucha,I-LOC
7034,1553,Annan,I-PER
12808,3220,San,B-LOC
4474,987,Haydn,I-PER
5778,1275,',O
10922,2404,Sapahaqui,O
16938,5253,Chespirito,B-PER
16037,4963,José,I-PER
13318,3491,Marañun ,B-LOC
17422,5395,Paqaypampa,B-LOC
12855,3236,distritu,I-LOC
15028,4583,San,I-ORG
10164,2243,'Tapirus,O
8822,1942,(,O
8902,1960,',O
10350,2283,munisipyu,I-LOC
7292,1612,marka,I-LOC
6134,1353,.,O
17548,5457,Singapur,B-LOC
6635,1463,',O
1334,302,suyu,I-LOC
856,194,.,O
5041,1103,.,O
6759,1491,Yachay,I-ORG
9058,1998,.,O
14029,3962,Karkin,B-LOC
2568,569,Avelino,I-PER
3332,740,Hayt'ay,I-ORG
15414,4735,Hussein,I-PER
8831,1945,',O
3745,836,parki,I-ORG
7597,1672,",",O
12202,2943,Puluwaya,B-LOC
2240,495,PUSAPUNA,O
17223,5350,wari,I-LOC
14396,4195,Lobitos,B-LOC
5666,1252,Kunti,I-LOC
11738,2730,distritu,I-LOC
3450,769,Stéfano,I-PER
16902,5241,Ramón,B-PER
13645,3702,Mulinus,B-LOC
6110,1347,Mera,B-LOC
16697,5173,Miguel,B-PER
15745,4864,Fonseca,I-PER
14264,4113,Palkasu,B-LOC
14153,4044,Teniente,B-LOC
14687,4380,de,I-LOC
11042,2431,(,O
10100,2227,lagotricha,O
2075,455,parki,I-ORG
15626,4814,Raquel,B-PER
12282,2975,distritu,I-LOC
13790,3810,Waylillas,B-LOC
8167,1804,Miguel,I-PER
9560,2108,-,I-ORG
12424,3043,Wamanqaqa,B-LOC
5287,1162,',O
4295,951,Awya,B-LOC
10886,2398,parki,I-ORG
1749,385,San,B-LOC
9763,2149,(,O
9612,2119,runakunap,I-ORG
11054,2433,femoralis,O
2455,543,Gianluigi,B-PER
2888,645,Pepe,I-PER
13620,3680,Tunan,B-LOC
17465,5406,walla,I-LOC
2544,564,",",O
15278,4686,García,I-PER
7235,1598,",",O
13124,3356,Kintiarina,I-LOC
8160,1801,Chimpurasu,I-LOC
15392,4727,Alexandre,I-PER
4549,1002,sallqa,I-ORG
2076,456,unquy,I-ORG
7940,1751,(,I-ORG
2181,481,Kupa,I-ORG
8127,1793,Pachantin,I-ORG
5884,1298,(,O
17400,5391,ñiqpi,I-LOC
7507,1655,Mana,B-ORG
8846,1948,Blokhin,I-PER
12151,2922,distritu,I-LOC
8774,1931,pusapuna,O
7743,1707,Bernardo,B-ORG
51,12,'Ara,O
15978,4946,Calderón,I-PER
15614,4810,Oscar,B-PER
11972,2838,distritu,I-LOC
13312,3488,pruwinsya,I-LOC
8973,1978,",",O
13023,3309,Salvador,I-LOC
17406,5392,Rosa,I-LOC
11747,2734,distritu,I-LOC
15720,4853,Carpio,I-PER
12827,3223,distritu,I-LOC
4257,943,chaku,I-ORG
13560,3638,Awaq,B-LOC
15929,4932,Alejandro,I-PER
6382,1404,Suwit,I-LOC
5034,1102,Kupa,I-ORG
17505,5427,Salinas,B-LOC
13233,3424,Wamatampu,B-LOC
16371,5071,Aramburu,I-PER
11529,2641,Santo,B-LOC
7228,1597,",",O
1196,273,Uma,B-LOC
5174,1134,churintaq,O
7236,1598,Quripata,B-LOC
15176,4647,Ana,B-PER
5415,1190,Qhichwa,B-ORG
4427,978,PUSAPUNA,O
15560,4786,Pedro,B-PER
1099,249,),I-PER
11655,2694,distritu,I-LOC
14419,4207,Punu,B-LOC
6238,1375,allpa,I-ORG
10949,2410,',O
8270,1828,Wantar,B-LOC
2798,625,Hayt'ay,I-ORG
1081,246,San,B-LOC
4314,954,Eda,B-PER
15330,4708,Carpentier,I-PER
8897,1959,Maná,I-LOC
4842,1065,Hugo,B-PER
9092,2006,iskay,I-PER
4577,1008,',O
12284,2976,distritu,I-LOC
14327,4153,distritu,I-LOC
14083,4003,Tawripampa,B-LOC
5138,1125,Gobierno,O
1154,262,Miguel,B-PER
12274,2972,Bella,B-LOC
6039,1331,Berti,B-PER
5847,1290,Pinto,I-PER
10905,2400,.,O
3197,711,Meazza,I-PER
5458,1200,Allpapura,B-LOC
16829,5217,Rivero,I-PER
8506,1875,.,O
6378,1403,",",O
17334,5376,mama,I-LOC
3379,751,III,I-PER
349,85,Σωκράτης,O
14269,4117,Uqshapampa,B-LOC
15288,4690,Hayworth,I-PER
1368,309,',O
16159,5008,de,I-PER
12039,2871,Arguedas,I-LOC
10819,2382,(,O
4835,1063,',O
12314,2991,distritu,I-LOC
3137,698,VIII,I-PER
14203,4073,Iñapari,B-LOC
12924,3262,distritu,I-LOC
16536,5125,Caballero,I-PER
12447,3053,Aqus,B-LOC
83,20,.,O
9446,2085,Alzamendi,I-PER
643,149,Warmi,B-LOC
5729,1266,',O
10201,2250,San,I-ORG
16272,5046,Francisco,I-PER
4423,977,de,I-PER
16517,5119,Magdalena,B-PER
14423,4208,de,I-LOC
14233,4095,Paqucha,B-LOC
15905,4925,de,I-PER
15553,4782,Darwin,I-PER
14692,4382,Papaplaya,B-LOC
2998,668,llaqta,I-LOC
10947,2410,',O
17135,5319,Zogheb,I-PER
10893,2399,',O
12830,3225,Toribio,B-LOC
17347,5379,mama,I-LOC
8541,1881,Mar,I-PER
9672,2133,Hayt'ay,I-ORG
5340,1176,Mishika,B-ORG
946,215,sach'a-sach'a,I-LOC
436,105,),O
17046,5289,Ravelo,I-PER
7481,1651,--,O
14022,3955,Utaw,B-LOC
8464,1864,nirqan,O
8892,1958,Carlos,B-PER
2483,549,",",O
9792,2156,suyu,I-LOC
11511,2636,Kristuwal,I-LOC
14880,4495,Lucasqa,B-PER
15700,4845,Colón,I-PER
14933,4542,Sagastim,I-PER
374,91,Chilipi,B-ORG
8748,1925,de,I-PER
676,155,pacha,I-ORG
14141,4036,Lores,I-LOC
804,183,Obama,I-PER
3437,766,mama,I-ORG
16870,5229,Chuquimamani,I-PER
175,42,Suntur,I-ORG
14762,4424,pruwinsya,I-LOC
17336,5376,risirwa ,I-LOC
13436,3568,Yuyapichis,B-LOC
15383,4724,Quesquén,I-PER
9677,2134,mit'ankuna,O
4520,995,Bancos,I-LOC
6531,1438,',O
9571,2110,',O
6991,1543,Pachantin,I-ORG
4041,896,José,I-PER
14146,4038,Indiana,B-LOC
3843,857,),O
13545,3630,Wankayu,B-LOC
3144,699,.,O
232,56,distritu,I-LOC
16408,5081,Asbún,I-PER
9333,2058,Kupa,I-ORG
638,147,qhapaq,I-ORG
2623,582,.,O
4409,974,(,O
6406,1411,mama,I-ORG
17098,5306,Demetrio,I-PER
10216,2253,.,O
8639,1902,y,I-PER
12818,3222,San,B-LOC
16461,5100,Leonel,B-PER
1631,361,Rimana,I-ORG
11796,2756,de,I-LOC
14172,4050,distritu,I-LOC
10268,2265,Pachantin,I-ORG
4704,1033,uya,I-LOC
9259,2042,1990,I-ORG
10663,2350,pusapuna,O
8153,1800,Isiboro,B-ORG
471,113,Cercado,O
7382,1631,",",O
978,222,',O
6638,1464,pacha,I-LOC
15483,4760,Santana,I-PER
9091,2006,Qhapaq,I-PER
7450,1644,Pachantin,I-ORG
16926,5249,Rigoberta,B-PER
223,54,',I-LOC
15661,4829,Beauregard,I-PER
14461,4233,San,B-LOC
9322,2054,.,O
9418,2080,llaqta,I-ORG
7658,1687,T'uru,B-ORG
2196,485,Yala,I-LOC
5351,1178,runakunap,I-ORG
10865,2392,Antikuna,B-LOC
16001,4952,Paulino,I-PER
5561,1224,.,O
8663,1905,',O
4903,1076,/,O
13683,3735,de,I-LOC
15803,4884,Edmund,B-PER
5716,1263,',O
9606,2116,),I-LOC
3204,713,',O
43,10,6.288,O
10505,2318,Wankana,B-LOC
2389,528,Llaqtap,I-ORG
15933,4933,Lulia,I-PER
17297,5368,wak'a,I-LOC
7504,1654,llaqtapim,O
15377,4723,Angélica,B-PER
11181,2490,kalkman,B-LOC
6243,1376,llaqta,I-LOC
9269,2045,',O
9049,1996,de,I-PER
9561,2108,walla,I-ORG
17155,5327,Washington,B-PER
7968,1756,Hayt'ay,I-ORG
6633,1463,'Saccharum,O
4065,901,.,O
5294,1164,Basten,I-PER
2705,603,',O
42,10,(,O
17375,5386,Sira,B-LOC
6568,1447,Tupaq,B-PER
11174,2484,Wampisa,B-LOC
13078,3335,Sebastián,I-LOC
11304,2552,Mar,I-LOC
12994,3295,Sankarara,B-LOC
1736,382,PUSAPUNA,O
12978,3287,Qispiqanchi,B-LOC
13738,3767,Payhan,B-LOC
12881,3245,Tabaconas,B-LOC
14830,4459,Cercado,B-LOC
8092,1784,.,O
12085,2892,Tintay,B-LOC
10906,2401,PUSAPUNA,O
8183,1807,',O
12754,3195,distritu,I-LOC
7491,1652,carunculatus,O
4929,1081,Tukuy,B-ORG
3704,826,),I-LOC
13287,3469,Wirpakancha,B-LOC
16582,5139,Vásquez,I-PER
1889,413,Arosemena,I-LOC
1786,391,Qullqa,I-ORG
12910,3256,distritu,I-LOC
10930,2406,ñiqin,I-PER
3877,863,-,O
5591,1232,rimaqniyuq,O
14226,4089,Laki,I-LOC
15621,4811,wan,I-PER
12820,3222,Lukma,I-LOC
16663,5162,de,I-PER
4154,921,Weah,I-PER
3934,874,",",O
8732,1922,PUSAPUNA,O
6854,1514,",",O
8108,1787,),O
1856,405,',O
13056,3324,distritu,I-LOC
7124,1571,Juan,B-PER
1564,348,amachasqa,I-ORG
6167,1361,',O
12631,3137,distritu,I-LOC
15018,4581,Ruiz,I-ORG
13489,3600,San,B-LOC
11549,2650,Milpuc,B-LOC
11554,2652,Nicolás,I-LOC
13829,3836,Chao,B-LOC
14798,4439,Atalaya,B-LOC
3985,885,panakan,O
13411,3554,distritu,I-LOC
17528,5438,Willkamayoq,B-LOC
1594,353,llaqta,I-ORG
7552,1663,",",O
12461,3058,Bautista,I-LOC
2414,533,.,O
5805,1281,Anqash,B-LOC
16562,5132,Corcuera,I-PER
14031,3963,Leoncio,B-LOC
1209,276,Ch'umpi,B-LOC
3751,838,Uma,B-LOC
10355,2285,Iwrupa,B-LOC
3393,754,llaqta,I-ORG
6669,1471,hirculus,O
1316,297,Berkeley,I-ORG
3271,727,uya,I-LOC
905,206,parki,I-ORG
14076,4000,distritu,I-LOC
14300,4138,pruwinsya,I-LOC
1194,272,",",O
1869,408,),O
342,83,",",O
54,13,iskay,I-PER
9258,2042,Kupa,I-ORG
4579,1009,Kupa,I-ORG
7719,1700,Pilichuku,B-LOC
7449,1644,Hayt'ay,I-ORG
14352,4166,Amutapi,B-LOC
11710,2720,Ataqiru,B-LOC
2047,449,',O
14299,4138,Talara,B-LOC
8913,1964,risirwa,I-ORG
11505,2633,distritu,I-LOC
1675,370,cinereus,O
5704,1260,llaqtam,O
16266,5045,Jorge,B-PER
4846,1066,',O
11043,2431,Πυθαγόρας,O
6289,1385,Andrés,I-PER
14652,4363,distritu,I-LOC
12134,2915,Kurasku,B-LOC
14189,4064,Vargas,B-LOC
11510,2636,San,B-LOC
16667,5163,Baylón,I-PER
7828,1724,.,O
16990,5272,Huwan,I-PER
10288,2269,Apu,I-PER
4986,1093,sutichasqa,O
9229,2036,.,O
17115,5311,Gallegos,I-PER
3045,677,.,O
8190,1809,phukulli,I-ORG
465,111,ichu,O
5834,1287,andecola,O
3572,798,',O
4802,1055,),O
2864,639,basilikan,I-ORG
5869,1295,km,O
12338,3003,distritu,I-LOC
7427,1641,Henan,B-LOC
7572,1667,mama,I-ORG
13720,3757,pruwinsya,I-LOC
7013,1548,',O
4317,954,.,O
1891,413,kiti,I-LOC
11410,2591,Cuispes,B-LOC
2987,665,distritu,I-LOC
4649,1021,),O
6624,1461,Kathuliku,I-ORG
4073,904,Joanne,B-PER
16828,5217,Zamudio,I-PER
5445,1196,),I-LOC
14279,4124,distritu,I-LOC
2444,540,.,O
1235,281,California,B-ORG
6127,1351,.,O
12618,3131,Payqu,B-LOC
9841,2166,parki,I-ORG
9448,2085,.,O
11257,2532,distritu,I-LOC
241,58,Hayt'ay,I-ORG
17441,5400,Güeppí,B-LOC
13320,3492,Mayukillap,B-LOC
2386,527,Umalliqmi,O
6758,1491,Montes,I-ORG
5755,1272,Yunka,B-LOC
11123,2449,Amburana,O
8071,1779,2006,I-ORG
4304,952,),O
2974,663,Sajama,B-ORG
14380,4185,Vice,B-LOC
5468,1201,(,O
13130,3359,Paruru,B-LOC
9387,2074,***,O
2795,624,Muhamadsi,B-PER
7171,1584,suyup,I-ORG
5500,1209,'Fulica,O
14501,4265,Maqari,B-LOC
8588,1890,",",O
786,179,PUSAPUNA,O
4811,1058,),I-LOC
13217,3411,-,O
15658,4828,Ayeesha,I-PER
3288,732,.,O
10356,2285,.,O
12123,2910,Quyllurqi,B-LOC
2004,438,von,I-PER
2348,518,llaqtata,O
15203,4656,Paparizou,I-PER
14749,4416,Albarracín,I-LOC
1327,300,sach'a,I-ORG
1551,345,',O
1612,358,',O
26,6,iskay,I-PER
16210,5024,Balkenende,I-PER
7151,1579,Piluta,B-ORG
4652,1022,",",O
13315,3490,Leoncio,B-LOC
1394,315,Sankay,B-ORG
219,53,de,I-PER
14932,4542,Francisco,B-PER
9740,2146,',O
14808,4443,Raymondi,B-LOC
14728,4407,Ciudad,B-LOC
648,150,suyukuna,I-ORG
2434,538,gryphus,O
4736,1039,Sebastian,I-PER
14272,4119,Wankapampa,B-LOC
15425,4739,Casas,I-PER
10771,2373,.,O
15242,4672,Anastasio,B-PER
17273,5363,de,I-LOC
4202,929,karum,O
15696,4843,IV,I-PER
5102,1115,Tawantinsuyuman,B-ORG
5057,1107,Ollanta,B-PER
17354,5381,Willa,B-LOC
4757,1045,kamachiy,I-ORG
2237,494,del,O
11584,2661,suyu,I-LOC
5412,1189,Zacatecas,B-ORG
9018,1989,.,O
3249,722,John,B-PER
4382,969,pruwinsya,I-LOC
3699,825,Fe,I-LOC
16361,5069,Schiaffino,I-PER
14367,4178,Luma,B-LOC
269,65,Rosa,I-PER
5170,1133,Müller,I-PER
2448,541,',O
9099,2008,Miguel,B-PER
3000,669,Markus,I-ORG
1753,385,),I-LOC
918,209,(,I-LOC
17245,5356,Anqas,B-LOC
16275,5047,Borges,I-PER
12149,2922,San,B-LOC
8908,1963,Anka,B-LOC
4262,944,con,O
13083,3337,distritu,I-LOC
7559,1664,Qhichwapi,I-LOC
9733,2144,.,O
13729,3761,pruwinsya,I-LOC
10139,2237,ichu,O
12506,3079,Puka,B-LOC
1332,301,Domingo,I-PER
10830,2384,Manuel,B-PER
8188,1808,.,O
11597,2666,mayu,I-LOC
7898,1740,(,I-LOC
12250,2962,Valcarcel,I-LOC
2603,578,Manqu,B-PER
1942,425,ñawch'i,I-ORG
17162,5330,Lorenza,B-PER
14899,4514,Ricardo,B-PER
3718,830,Antikuna,B-LOC
5627,1242,Prado,I-PER
14877,4492,Juanpa,B-PER
15082,4596,Dr.,B-PER
12128,2912,distritu,I-LOC
2582,572,<,O
5471,1201,),O
14420,4207,pruwinsya,I-LOC
10849,2389,Mama,I-ORG
13896,3880,pruwinsya,I-LOC
11580,2660,kancha,I-LOC
9375,2071,.,O
11135,2455,Wamangamantam,B-LOC
3818,852,Krus,I-ORG
14119,4021,Kawapanas,B-LOC
15671,4833,Juana,B-PER
15481,4760,Carlos,B-PER
4864,1071,.,O
10428,2301,',O
5769,1274,de,I-PER
3117,693,Pachantin,I-ORG
17484,5416,Pallqa,B-LOC
3358,745,.,O
2141,473,del,I-LOC
15014,4580,Agraria,I-ORG
14675,4374,Yorongos,B-LOC
10614,2340,Sallqapi,I-ORG
1086,247,.,O
17541,5450,Grisya,B-LOC
15450,4748,Juárez,I-PER
2187,483,kawallu,I-ORG
10613,2340,Sallqa,I-ORG
5833,1287,Haplochelidon,O
9523,2099,),O
15035,4584,San,I-ORG
14469,4238,Uma,I-LOC
14705,4393,Jorge,B-LOC
8356,1845,Garden,O
1733,380,.,O
8985,1981,Qun,B-PER
4762,1046,Kupa,I-ORG
407,98,Yashin,I-PER
4259,944,Escrito,O
5399,1186,llaqta,I-ORG
1844,403,Isiboro,B-ORG
213,52,Climinti,B-PER
16146,5003,Lancaster,I-PER
3307,735,Hatunpampa,O
14162,4046,distritu,I-LOC
5886,1298,),O
14646,4361,Pukaqaqa,B-LOC
16952,5259,Julieta,I-PER
8870,1952,tikranaq,O
11387,2580,pruwinsya,I-LOC
9930,2187,Chuqichaka,I-LOC
9504,2095,Kupa,I-ORG
11730,2727,Kasma,B-LOC
2908,649,Oboe,O
6480,1428,',O
14139,4036,(,O
8187,1808,Sucre,I-PER
13753,3779,Marmut,B-LOC
698,160,",",O
9712,2141,Giza,B-ORG
11383,2579,pruwinsya,I-LOC
10735,2366,Tiksi,I-PER
4735,1039,Johann,B-PER
3971,882,parki,I-ORG
1688,374,dos,I-PER
11973,2839,Yanama,B-LOC
5892,1300,',O
542,128,Yuyayyaku,B-ORG
12952,3274,Pulan,B-LOC
221,54,``,I-LOC
2456,543,Buffon,I-PER
3774,843,Hayt'ay,I-ORG
10737,2367,walla,I-ORG
4895,1075,Santa,B-LOC
5283,1161,'Inga,O
6309,1389,Kupa,I-ORG
5479,1204,(,I-LOC
17304,5370,Pampa,B-LOC
15764,4870,Rivera,I-PER
12839,3229,Bellavista,B-LOC
1043,237,',O
10088,2224,.,O
16762,5196,Guilmáin,I-PER
14486,4254,Lampa,B-LOC
17085,5301,Collantes,I-PER
7967,1756,Piluta,B-ORG
7242,1599,1770-1827,O
12087,2893,Turaya,B-LOC
3586,800,1962,I-ORG
17056,5292,Manuel,I-PER
15870,4912,Enrique,B-PER
9379,2071,',O
10134,2236,.,O
824,187,suyu,I-ORG
10250,2260,sallqa,I-ORG
7036,1553,.,O
16295,5053,Evaristo,I-PER
927,211,Höwedes,I-PER
5556,1224,Kamasqa,O
15684,4838,Alegría,I-PER
3181,707,San,B-LOC
14534,4296,Hanan,B-LOC
2306,507,faunapas,I-ORG
13169,3378,distritu,I-LOC
10151,2240,',O
8821,1942,Kukupin,B-ORG
1032,235,T'uru,B-ORG
10960,2413,1911-1969,O
13015,3305,distritu,I-LOC
4019,893,m,O
4172,923,(,O
12786,3211,Santa,B-LOC
10695,2357,Piluta,B-ORG
8544,1882,',O
10759,2371,',O
6558,1443,.,O
1574,350,Kupa,I-ORG
13822,3833,Salaverry,B-LOC
3420,761,",",O
15313,4701,Hidalgo,I-PER
16921,5247,Leoncio,I-PER
12356,3012,distritu,I-LOC
15759,4869,Juan,B-PER
14309,4146,Sapillica,B-LOC
3445,768,Pachantin,I-ORG
6129,1352,pruwinsya,I-LOC
4430,979,Uqshapampa,B-LOC
2344,518,hayk'appas,O
15496,4764,Fermín,I-PER
8680,1909,Arhintina,I-LOC
16843,5221,Mazariegos,I-PER
2346,518,awqakuna,O
11117,2447,karum,O
10270,2265,1994,I-ORG
13731,3763,Chikama,B-LOC
2378,525,-,O
15220,4663,Feliciano,B-PER
293,71,2006,I-ORG
12303,2986,Chuqu,B-LOC
8995,1983,.,O
16113,4991,Barbera,I-PER
6073,1339,Kachiqucha,B-LOC
4534,998,suyu,I-LOC
5882,1298,Wolfgang,I-PER
12253,2963,distritu,I-LOC
9711,2141,.,O
4249,940,'Lonchocarpus,O
16964,5263,Pilar,I-PER
15920,4929,Fernando,B-PER
177,43,Wallan,I-LOC
12681,3161,Miguel,I-LOC
74,18,marka,I-LOC
8269,1828,(,O
6041,1331,-,O
4364,965,pusapuna,O
1977,431,Alimanya,B-LOC
1077,245,walla,I-ORG
9901,2181,-,I-ORG
16759,5195,Cordero,I-PER
5405,1187,),I-LOC
2169,478,m,O
836,190,Rosales,I-ORG
1150,261,Emanuele,I-PER
13143,3365,distritu,I-LOC
9263,2043,3,O
16861,5226,Kjerschow,I-PER
13238,3428,Carmen,I-LOC
3216,715,Pachantin,I-ORG
7131,1573,Porras,I-PER
821,187,Qulan,B-ORG
2258,498,Cedrela,O
3301,733,distritu,I-LOC
4296,951,Yala,I-LOC
109,25,suyu,I-ORG
5343,1176,.,O
3038,676,Buliwyap,B-ORG
7155,1580,.,O
10006,2204,',O
12593,3119,Markapampa,B-LOC
2708,603,Humboldt,I-PER
217,53,João,B-PER
12196,2940,Mulliwaya,B-LOC
8896,1959,La,B-LOC
14512,4276,Hatunqulla,B-LOC
10027,2209,Chuskuñawi,O
2537,563,Cash,I-PER
16190,5018,Luis,B-PER
4412,974,',O
3100,689,ñiqin,I-PER
7158,1581,Julius,B-PER
9615,2120,Chiqa,B-LOC
16817,5213,Paulo,B-PER
12946,3271,distritu,I-LOC
12113,2905,Rocchacc,B-LOC
7117,1569,Pachantin,I-ORG
1746,384,Kuntur,B-LOC
2073,455,Mercado,I-ORG
16834,5219,de,I-PER
4867,1071,Castilla,I-PER
16565,5133,Crassus,I-PER
5163,1132,Walla,I-LOC
15109,4608,Eduardo,B-PER
4775,1049,',O
17418,5394,Carlos,I-LOC
2799,625,Pachantin,I-ORG
14990,4576,hatun,I-ORG
2266,500,.,O
1693,374,.,O
2028,445,Ika,B-LOC
15847,4903,Emilio,B-PER
15886,4917,Josef,I-PER
6128,1352,Wari,I-LOC
2549,565,.,O
4206,930,Luis,I-ORG
14261,4110,Willkapampa,B-LOC
3885,864,1962,I-ORG
16239,5035,Antonio,I-PER
12257,2965,Nicolás,B-LOC
5524,1215,.,O
15009,4579,Villareal,I-ORG
9872,2173,(,O
7103,1565,",",O
15290,4691,Ibáñez,I-PER
9224,2035,Milan,I-ORG
9310,2052,mamallaqta,I-ORG
16279,5049,Álvaro,I-PER
16421,5085,Julio,B-PER
16881,5234,Valencia,B-PER
17201,5344,pruwinsya,I-LOC
12083,2891,Tapayriwa,B-LOC
5363,1181,.,O
15953,4940,Ghisleri,I-PER
5100,1115,",",O
16836,5220,Pedro,B-PER
345,84,',O
3872,863,va,I-PER
16720,5180,Aguirre,I-PER
6025,1327,',O
14034,3964,Paqchu,B-LOC
10795,2378,'Rìo,O
13813,3827,Mora,I-LOC
7474,1649,',O
10476,2311,",",O
11274,2541,El,B-LOC
513,121,Uma,B-LOC
12682,3161,pruwinsya,I-LOC
916,208,.,O
11723,2724,distritu,I-LOC
1321,299,Tampu,B-LOC
13854,3851,Piksi,B-LOC
7611,1675,Hayt'ay,I-ORG
13799,3818,Sartimpampa,B-LOC
7727,1703,--,O
9290,2049,Chilipi,B-ORG
1878,411,(,O
5618,1239,',O
11377,2576,pruwinsya,I-LOC
9295,2050,Calderón,I-PER
5277,1160,',O
10354,2285,',O
15052,4586,Sunturnin,I-ORG
328,80,**,O
17460,5405,del,I-LOC
3593,802,Kopa,I-PER
12976,3286,Qanchi,B-LOC
9804,2158,Hayt'ay,I-ORG
11218,2515,Putina,B-LOC
17169,5333,Picasso,I-PER
1951,427,VIII,I-PER
16896,5239,Vicente,I-PER
764,173,Shinzo,B-PER
5496,1207,.,O
12130,2913,distritu,I-LOC
3084,686,San,B-LOC
10203,2250,Yachay,I-ORG
14447,4223,Huwan,I-LOC
7172,1584,Rimana,I-ORG
16462,5100,Antonio,I-PER
3368,748,suyu,I-ORG
5210,1142,parki,I-ORG
5190,1137,Potosí,I-ORG
9631,2123,.,O
5406,1188,.,O
5801,1280,nina,I-LOC
10068,2219,Pachantin,I-ORG
6136,1354,Tullius,I-PER
7050,1556,(,O
1109,252,Charlton,I-PER
10808,2381,",",O
2363,522,Simón,B-PER
7470,1649,Waqwa,B-LOC
2854,636,tantanakuykuna,I-ORG
6526,1437,sp,O
1326,300,Jorge,I-ORG
5143,1127,Albert,B-PER
16574,5136,Antonia,I-PER
5199,1139,Abad,I-ORG
3507,782,',O
4963,1088,Piluta,B-ORG
8164,1803,iskay,I-PER
14274,4121,Ninaqaqa,B-LOC
4910,1077,spinosissima,O
7868,1734,mamallaqta,I-ORG
9346,2062,llaqtanqa,I-LOC
3241,720,Agostini,I-ORG
2100,462,PUSAPUNA,O
17449,5402,Pampa,I-LOC
549,130,llaqtanqa,I-LOC
8600,1893,kitilli,I-ORG
4293,950,',O
4916,1078,parki,I-ORG
13407,3553,Beraún,I-LOC
1690,374,Neves,I-PER
578,136,.,O
16184,5015,Gamboa,I-PER
417,101,Kupa,I-ORG
862,197,Quta,I-LOC
7695,1696,Carl,B-PER
1339,302,Kachachi,B-LOC
17065,5295,Daniel,I-PER
16551,5129,Baquíjano,I-PER
2695,600,Katidral,O
11518,2638,San,B-LOC
3006,670,Sach'a-sach'a,I-ORG
7697,1696,Linné,I-PER
7093,1563,(,O
9086,2004,-,O
2692,599,Qanchisnintin,B-ORG
13714,3755,Pakasmayu,B-LOC
9464,2089,Victoria,B-LOC
7532,1659,3,O
6441,1420,Lev,B-PER
17018,5281,Núñez,I-PER
15964,4943,Francisco,B-PER
6572,1447,.,O
1599,355,Piluta,B-ORG
2766,616,John,B-PER
12283,2976,Kikacha,B-LOC
3802,849,Yachay,I-ORG
12879,3244,Lourdes,I-LOC
2178,480,',O
3091,687,1982,I-ORG
7493,1653,Inlisya,B-ORG
14161,4046,Panduro,I-LOC
7196,1590,Kamasqa,O
3464,773,allqu,I-LOC
15824,4892,Cam,I-PER
13772,3796,Pakasmayu,B-LOC
10464,2309,Jututu,B-LOC
3113,692,Ollanta,B-PER
181,44,ñiqin,I-PER
6549,1442,munisipyu,I-LOC
14194,4066,Tampupata,B-LOC
10934,2407,'Lagothrix,O
15438,4745,Beatriz,B-PER
86,20,.,O
2959,659,(,O
14021,3954,Tupiqucha,B-LOC
14576,4320,qhaway,I-LOC
14466,4236,Chulli,B-LOC
7771,1713,kuti,O
17454,5403,suyu,I-LOC
16238,5035,Joaquín,B-PER
11793,2755,distritu,I-LOC
16351,5066,Barreda,I-PER
6119,1349,Pachantin,I-ORG
10168,2244,suyu,I-LOC
820,187,PUSAPUNA,O
5821,1284,Luis,I-LOC
29,7,Gravitación,O
7576,1668,.,O
8787,1934,pusapuna,O
15538,4778,Joseph,I-PER
8990,1982,rit'i,I-LOC
10122,2233,Mama,I-ORG
1584,352,ruphay,I-ORG
7563,1665,6.025,O
539,127,Guofeng,I-PER
2508,554,",",O
3737,834,parki,I-ORG
8411,1856,walla,I-ORG
4448,982,Roberto,B-PER
4800,1055,(,O
8376,1850,(,I-LOC
7522,1658,Henry,B-PER
12334,3001,distritu,I-LOC
4368,966,walla,I-LOC
2996,668,PUSAPUNA,O
3887,865,Adolfo,B-PER
5499,1209,Turpiña,B-LOC
15319,4704,Pizangoqa,I-PER
10347,2283,Qurani,B-LOC
1320,298,K.,I-PER
6645,1466,Pikchu,I-LOC
9402,2077,Tiki,B-LOC
6621,1461,Derecho,O
4609,1015,de,O
13899,3882,Wawra,B-LOC
3625,809,Kashapampa,B-LOC
1104,251,Kristup,B-ORG
7226,1597,Chuqiyapu,B-LOC
11657,2695,distritu,I-LOC
12084,2891,distritu,I-LOC
10209,2251,Abad,I-ORG
3795,848,Barcelona,I-ORG
11430,2600,distritu,I-LOC
5629,1243,/,O
5934,1309,),O
2865,639,(,I-ORG
7043,1554,',O
13196,3392,Antapampa,B-LOC
7085,1562,bóveda,O
16327,5061,José,B-PER
17427,5396,Mayu,I-LOC
16426,5086,César,I-PER
7384,1631,munisipyu,I-LOC
15186,4649,Lucero,I-PER
13806,3823,Mullipata,B-LOC
12788,3211,de,I-LOC
11964,2834,Mankuq,B-LOC
9111,2011,.,O
1413,318,Piluta,B-ORG
10749,2370,Nurwiga,B-LOC
2768,616,.,O
13465,3586,distritu,I-LOC
9494,2093,Uqshapampa,B-LOC
2584,572,'España,O
6859,1514,distritu,I-ORG
12516,3083,distritu,I-LOC
11334,2564,Borja,I-LOC
8193,1810,(,O
5885,1298,1756-1791,O
17276,5363,willkachasqa,I-LOC
1712,378,13º10'-14º53,O
11641,2687,pruwinsya,I-LOC
13326,3494,pruwinsya,I-LOC
544,128,llaqta,I-ORG
12001,2853,Sirka,B-LOC
5039,1103,IX,I-PER
9724,2143,',O
9455,2087,llaqta,I-ORG
16522,5121,Padilla,I-PER
434,105,Hoff,I-PER
2893,646,Rimana,I-ORG
13624,3684,Waqrapukyu,B-LOC
13960,3923,Pakaraw,B-LOC
14067,3993,Lincha,B-LOC
14531,4293,Qaraqutu,B-LOC
6950,1534,14,O
13927,3906,Lunawana,B-LOC
7317,1618,Hayt'ay,I-ORG
4479,987,Ludwig,B-PER
6839,1510,Usqullu,B-LOC
622,144,",",O
9238,2038,Inka,I-PER
4954,1086,Shilla,B-LOC
6501,1432,Martín,I-PER
14329,4155,Sondorillo,B-LOC
6208,1371,risirwa,I-ORG
13139,3363,distritu,I-LOC
14960,4561,Willka,B-PER
9755,2148,.,O
1232,280,',O
12421,3042,Victor,B-LOC
9843,2167,',O
7219,1596,Khiñi,B-LOC
6096,1344,John,B-PER
16963,5263,del,I-PER
6850,1514,Titiqaqa,B-LOC
558,132,Pachantin,I-ORG
10717,2362,Hayt'ay,I-ORG
12752,3195,Santiago,B-LOC
12880,3244,distritu,I-LOC
4335,959,Isiboro,B-ORG
12633,3138,distritu,I-LOC
8329,1838,Yachay,I-ORG
12285,2977,Lumas,B-LOC
15791,4879,Hyde,I-PER
9511,2097,PUSAPUNA,O
16965,5263,Fernández,I-PER
2810,627,Gerais,I-LOC
142,33,15,O
10408,2296,corymbiflora,O
14885,4500,Inesmi,B-PER
8792,1934,Yachachiqkunaq,I-ORG
587,138,pruwinsya,I-LOC
5332,1173,qhapaq,I-ORG
4038,895,Dante,B-PER
4717,1036,Domingo,B-PER
13244,3433,Pawqarpampa,B-LOC
8064,1777,parki,I-ORG
5495,1207,',O
6189,1366,Yachay,I-ORG
1100,250,amachasqa,I-ORG
7725,1702,Indihina,I-ORG
1790,392,llaqta,I-LOC
2211,488,.,O
12716,3178,José,B-LOC
16820,5214,Pawlu,B-PER
16534,5125,Manuel,B-PER
5722,1264,gryphus,O
9869,2172,Piluta,B-ORG
11858,2784,Kashamarkilla,B-LOC
12442,3050,distritu,I-LOC
2828,631,Piluta,B-ORG
3147,700,",",O
5158,1131,-,O
11980,2842,pruwinsya,I-LOC
5083,1112,hanaq,O
6329,1394,Qarawayllu,B-LOC
11278,2542,distritu,I-LOC
6002,1323,PUSAPUNA,O
12676,3159,pruwinsya,I-LOC
5171,1133,",",O
4968,1089,.,O
1616,358,Cruz,I-PER
14386,4189,Marcavelica,B-LOC
11840,2776,Fidel,B-LOC
9270,2045,Chelsea,B-ORG
1132,258,'Mazama,O
8399,1854,ópera,O
13658,3713,Sawsa,B-LOC
4225,934,yachayninkunata,O
1834,400,Pseudalopex,O
15844,4901,Salazar,I-PER
6482,1428,',O
10890,2399,Niwari,B-ORG
6688,1474,Kashamarka,I-LOC
10668,2351,Pardo,I-PER
10608,2339,Chuqichaka,I-LOC
5957,1315,Dolores,B-PER
12456,3056,distritu,I-LOC
17362,5382,kawsay,I-LOC
7097,1564,ñawpa,I-ORG
12066,2883,Apu,I-LOC
16979,5268,Samora,B-PER
2273,502,AS,B-ORG
1571,350,Piluta,B-ORG
2834,632,',O
9390,2074,(,O
11394,2584,Copallin,B-LOC
16676,5165,de,I-PER
685,158,llaqta,I-LOC
3619,808,',O
11019,2426,',O
5216,1144,Suntur,I-ORG
12109,2903,Waqana,B-LOC
15530,4775,Ransiya,I-PER
3039,676,umalliqnin,I-ORG
2132,470,Bach,I-PER
13827,3835,Herrera,I-LOC
15085,4596,Heidtmannqa,I-PER
6921,1526,pruwinsya,I-LOC
12543,3096,Lukana,B-LOC
1703,376,Matto,I-PER
8418,1857,),I-LOC
15207,4658,Saavedra,I-PER
10894,2400,IUPACqa,B-ORG
7856,1731,**,O
7306,1616,Ñit'isqa,B-ORG
16810,5211,Samuelson,I-PER
8098,1786,(,I-LOC
12705,3173,Cortegana,B-LOC
10861,2392,Walla,I-LOC
13205,3401,Antaparqu,B-LOC
11290,2547,Linsi,B-LOC
11807,2761,Wari,B-LOC
9212,2033,Kay,O
14228,4091,Umati,B-LOC
14065,3991,Wantan,B-LOC
12009,2857,Chikmu,B-LOC
9882,2176,llaqtanqa,I-LOC
13081,3336,distritu,I-LOC
5469,1201,chorongo,O
13795,3814,distritu,I-LOC
253,60,.,O
3075,684,',O
7445,1643,atratus,O
15888,4918,Esperanza,B-PER
15132,4619,Leandro,B-PER
13006,3301,Pukyura,B-LOC
13789,3809,Wankaspata,B-LOC
4231,936,(,O
1543,344,.,O
6780,1495,.,O
5384,1184,suyu,I-LOC
6588,1452,suyu,I-ORG
9597,2115,',O
7874,1735,Pardo,I-PER
17434,5397,suyu ,I-LOC
20,5,',O
5895,1300,),O
8442,1859,),O
2811,627,suyu,I-LOC
12333,3001,Lari,B-LOC
338,82,Awya,B-ORG
6330,1394,(,O
11581,2661,Qulan,B-LOC
5386,1184,Atalaya,B-LOC
1983,432,Schumann,I-PER
10228,2255,',I-LOC
15479,4759,Torres,I-PER
5184,1135,),I-LOC
7539,1661,',O
8799,1937,Buliwyap,B-LOC
7801,1719,',O
16593,5141,del,I-PER
3190,709,'Merganetta,O
5818,1283,',O
9923,2185,risirwa,I-ORG
12613,3128,distritu,I-LOC
10956,2412,Pachantin,I-ORG
2012,440,Pachantin,I-ORG
13111,3351,Qimwiri,B-LOC
5311,1168,Wila,B-LOC
14901,4516,Marcelinoga,B-PER
3218,715,1990,I-ORG
1052,239,m,O
12309,2989,Pampaqullqa,B-LOC
4788,1052,.,O
16220,5027,Vidal,I-PER
15006,4579,Mama,B-ORG
2704,603,**,O
15809,4886,Hidalgo,I-PER
5974,1316,Teresa,I-LOC
3292,733,Muqiwa,B-LOC
5160,1131,.,O
11575,2660,muja,I-LOC
517,122,de,I-LOC
3926,873,(,O
7766,1712,Kupa,I-ORG
16103,4987,Gustavo,B-PER
5483,1205,.,O
3183,707,Buena,I-LOC
6776,1494,Kupa,I-ORG
12380,3023,distritu,I-LOC
13344,3504,Kichwa,I-LOC
1916,420,Hayt'ay,I-ORG
775,176,Chakamarka,B-ORG
2732,608,amachasqa,I-ORG
8957,1974,Antonio,I-ORG
11889,2798,Tawqa,B-LOC
4915,1078,llaqta,I-ORG
1500,337,Christian,B-PER
1434,323,.,O
13450,3579,Naska,B-LOC
16450,5094,Allers,I-PER
506,119,),I-ORG
9204,2030,.,O
4108,912,(,O
8746,1924,Humala,I-PER
14223,4087,Matalaqi,B-LOC
596,139,Pilichuku,B-LOC
1411,317,†1999,O
3370,749,Ñañu,I-LOC
4841,1065,pusapuna,O
3194,710,Amaru,I-PER
12877,3244,José,I-LOC
11695,2712,distritu,I-LOC
11709,2719,distritu,I-LOC
16494,5110,Tejada,I-PER
14180,4058,Yakirana,B-LOC
372,90,Ramos,I-PER
16840,5221,José,I-PER
3653,815,Hatun,I-ORG
3650,815,Llaqtap,I-ORG
10236,2257,7,O
1424,320,',O
9090,2005,parki,I-ORG
3706,827,Qhichwa,B-LOC
9846,2167,',O
10859,2391,1909-1913,O
3949,877,Marco,B-PER
4416,975,.,O
615,144,k'ikllu,I-LOC
106,24,1982,I-ORG
1642,364,Kupa,I-ORG
10034,2210,Francisco,I-ORG
5812,1282,'Azorella,O
1130,258,Puka,B-LOC
1527,339,Scarlatti,I-PER
14831,4459,del,I-LOC
17258,5359,Wayllay,B-LOC
6323,1392,Pachantin,I-ORG
9760,2148,',O
8157,1801,PUSAPUNA,O
7872,1735,',O
10132,2236,Lerdo,I-LOC
2046,448,.,O
3604,805,Wiesbaden,B-LOC
14047,3973,Caujul,B-LOC
8998,1985,REDIRECCIÓN,O
7351,1625,muja,I-ORG
284,69,Zhao,B-PER
11815,2765,Warmiy,B-LOC
7374,1630,Hayt'ay,I-ORG
10443,2305,',O
13529,3621,distritu,I-LOC
413,100,7,O
16349,5066,Goyeneche,I-PER
14480,4248,Jinchupalla,B-LOC
12669,3156,pruwinsya,I-LOC
5313,1168,(,O
8019,1767,Piruw,B-ORG
6908,1524,Alcide,B-PER
14048,3974,Nawan,B-LOC
14442,4221,Saman,B-LOC
2113,465,.,O
11185,2492,urjuman,I-LOC
12996,3296,Ankawasi,B-LOC
2612,579,suyu,I-LOC
8572,1887,Antonio,I-ORG
5542,1220,2014,I-ORG
11625,2681,Carlos,B-LOC
869,199,Uywantullu,B-LOC
10828,2384,.,O
3460,772,CA,B-ORG
6965,1538,PUSAPUNA,O
16756,5194,Osvaldo,I-PER
4185,925,Jesuspa,I-ORG
8861,1951,Bernardo,I-PER
5470,1201,',O
9659,2129,Tumipampa,B-LOC
15676,4835,Victoria,B-PER
11928,2816,Chimputi,B-LOC
2953,658,",",O
15916,4927,Samaniego,I-PER
2120,467,-,O
15106,4606,Alexisqa,B-PER
548,130,Uma,B-LOC
7971,1756,1990,I-ORG
4167,923,35,O
10011,2205,hatun,I-ORG
274,66,distritu,I-LOC
5505,1210,Turner,I-PER
8021,1768,Hatun,B-LOC
6511,1435,Ayakuchu,B-LOC
6381,1404,Susyalista,B-LOC
1094,248,Ayakuchu,I-LOC
11797,2756,Chana,I-LOC
14074,4000,San,B-LOC
14660,4367,Awajún,B-LOC
14923,4536,Ritai,B-PER
7770,1713,ñawpaq,O
10469,2310,Manuel,B-PER
2203,487,Mama,B-ORG
11264,2536,Barranco,B-LOC
13603,3666,Hanan,B-LOC
14712,4396,Tarata,B-LOC
13219,3412,Arma,B-LOC
14693,4383,Qaqatachi,B-LOC
7703,1698,Pukallpa,B-LOC
2681,594,.,O
10478,2312,Siiwuri,I-PER
12365,3016,distritu,I-LOC
10063,2218,Piluta,B-ORG
1886,412,.,O
1426,321,Chunwa,B-LOC
7931,1748,Kuraq,I-ORG
15282,4687,Salinas,I-PER
6612,1459,parki,I-ORG
13643,3700,Muki,B-LOC
10943,2409,Qhuyakunap,B-ORG
5781,1276,Qullqi,B-LOC
14598,4331,Alto,B-LOC
5009,1098,),I-LOC
15586,4796,Amparowan,B-PER
14704,4392,Uchisa,B-LOC
17022,5282,Juana,I-PER
13651,3708,Pumakancha,B-LOC
16173,5012,de,I-PER
15385,4725,Onofrio,I-PER
515,122,San,B-LOC
7303,1615,Secure,I-ORG
8661,1905,',O
16960,5262,Castillo,I-PER
15468,4754,Gates,I-PER
15729,4857,Dante,B-PER
16192,5018,Tord,I-PER
12884,3246,distritu,I-LOC
642,149,PUSAPUNA,O
10243,2258,distritu,I-LOC
6494,1431,Testamenton,I-ORG
8274,1829,'Vultur,O
16107,4988,Arhintinap,I-PER
13424,3559,Waqrachuku,B-LOC
6276,1382,amachasqa,I-ORG
4440,980,Elguera,I-PER
3164,703,mama,I-ORG
3299,733,",",O
13787,3807,Tayapampa,B-LOC
13210,3405,Qallanmarka,B-LOC
16974,5266,Rutilda,B-PER
6616,1460,suyu,I-ORG
15055,4587,Kathuliku,I-ORG
7174,1585,Kutupaksi,B-ORG
2089,459,',O
5226,1147,llaqta,I-ORG
17494,5421,qucha,I-LOC
3380,751,',O
7437,1642,ruraykun,O
10538,2324,Lizardo,B-PER
4710,1034,(,O
9663,2130,Awqaq,B-LOC
16314,5058,José,B-PER
785,178,y,I-PER
7202,1591,',O
16822,5215,Mariano,B-PER
11496,2629,Lunya,I-LOC
1252,285,Piluta,B-ORG
15763,4870,la,I-PER
13249,3438,Ascensión,B-LOC
4321,955,la,I-LOC
16818,5213,Roberto,I-PER
10022,2208,(,I-LOC
5155,1131,Amarildo,B-PER
1219,277,suyu,I-LOC
6410,1412,),I-LOC
17363,5382,risirwa,I-LOC
13285,3467,Arma,I-LOC
4359,964,Qhichwa,I-LOC
761,172,wawqinmi,O
16958,5262,Rosalio,B-PER
276,67,Wila,B-LOC
6855,1514,Punu,B-LOC
17066,5295,Henry,I-PER
9129,2015,PUSAPUNA,O
8292,1831,',O
12858,3237,distritu,I-LOC
10003,2204,.,O
7845,1729,PUSAPUNA,O
16008,4954,Gómez,I-PER
3272,727,makisapa,I-LOC
12614,3129,Larqay,B-LOC
11381,2578,pruwinsya,I-LOC
14019,3952,Surku,B-LOC
11459,2613,distritu,I-LOC
15409,4733,Sandino,I-PER
437,106,===,O
7698,1697,pusapuna,O
12970,3283,Kiskachay,B-LOC
9640,2124,.,O
8970,1977,Kupa,I-ORG
13445,3576,Hakas,I-LOC
3913,870,y,I-PER
15628,4815,Pedro,B-PER
16753,5193,Albino,I-PER
10271,2266,Uchuy,B-LOC
15148,4628,Ulrich,I-PER
8725,1921,Yana,B-ORG
4002,890,occipitalis,O
7403,1635,',O
7252,1602,Punu,I-LOC
1855,405,.,O
1309,295,Echenique,I-PER
3073,683,),O
11361,2571,Rosa,I-LOC
7356,1625,kancha,I-ORG
5992,1320,',O
14158,4045,Causana,I-LOC
11500,2631,Mariya,B-LOC
10242,2258,Kawri,B-LOC
318,77,la,I-PER
5746,1269,.,O
4951,1086,Qarwa,B-LOC
3283,730,Carrión,I-PER
7699,1697,San,B-LOC
16860,5226,Hersleb,I-PER
12016,2860,distritu,I-LOC
14803,4441,Padre,B-LOC
12904,3253,distritu,I-LOC
5861,1293,',O
15718,4852,Campos,I-PER
5037,1103,',O
8056,1775,oboe,O
10961,2413,),O
16880,5233,Menesesqa,I-PER
3951,877,Basten,I-PER
10141,2238,PUSAPUNA,O
5296,1165,.,O
11892,2799,distritu,I-LOC
13269,3456,Córdova,B-LOC
13176,3382,Machu,B-LOC
5142,1126,',O
13989,3943,Bartolomé,I-LOC
12235,2956,distritu,I-LOC
16451,5095,Ted,B-PER
1389,314,",",O
5255,1154,),I-LOC
14343,4163,Santa,B-LOC
16845,5222,Nolasco,I-PER
14804,4441,Abad,I-LOC
15223,4664,Valeriana,B-PER
15706,4848,de,I-PER
9852,2168,1991-1993,O
16245,5036,Ferrier,I-PER
16765,5198,Oliver,B-PER
2825,630,",",O
5518,1214,kaynin,I-ORG
8952,1973,',O
14381,4186,Bellavista,B-LOC
12569,3107,distritu,I-LOC
13621,3681,Walwas,B-LOC
16347,5066,Sebastián,I-PER
708,163,Rafael,I-ORG
4693,1030,19,O
9409,2078,1998,I-ORG
4989,1094,Pulitika,I-LOC
15936,4934,Coronado,I-PER
13079,3335,distritu,I-LOC
15026,4583,Mama,B-ORG
11322,2559,Negra,I-LOC
7331,1621,Joaquín,B-PER
15742,4863,Sergio,I-PER
14854,4469,Alexchu,B-PER
11546,2649,Mariscal,B-LOC
4952,1086,pruwinsya,I-LOC
3942,876,2,O
13569,3644,Chunkus,I-LOC
4437,979,Rica,I-LOC
2872,641,Hakas,I-LOC
5741,1268,.,O
9285,2048,Suchu,B-ORG
6977,1540,Huwan,B-PER
2991,666,II,I-PER
5278,1160,(,O
2034,446,suyu,I-LOC
13672,3727,Quwiriyalli,B-LOC
9633,2123,colocolo,O
8440,1859,3.4,O
14695,4385,Shapaja,B-LOC
16099,4986,Gustavo,B-PER
13177,3382,Pikchu,I-LOC
2535,562,",",O
11827,2770,distritu,I-LOC
7744,1707,O'Higgins,I-ORG
6651,1468,Lipis,B-LOC
7933,1749,Susyalismuman,B-ORG
12589,3117,Kurkulla,B-LOC
4464,985,pacha,I-ORG
3333,740,Pachantin,I-ORG
11617,2677,punku,I-LOC
15959,4941,Arizaga,I-PER
16655,5160,García,I-PER
3433,765,Qhichwa,B-LOC
14258,4108,Tusi,I-LOC
661,154,',O
11843,2776,distritu,I-LOC
13100,3345,distritu,I-LOC
4477,987,Amadeus,I-PER
10674,2353,',O
2215,489,urqu,I-ORG
2275,502,Italya,B-LOC
13157,3372,distritu,I-LOC
110,26,K'illichu,B-LOC
16350,5066,y,I-PER
12933,3266,Yuraqyaku,I-LOC
4104,911,Wankawillka,I-LOC
6799,1500,walla,I-ORG
17073,5298,Ferro,I-PER
9860,2170,Isaac,B-PER
7732,1703,1892-1896,O
4920,1079,la,I-PER
8473,1867,Podocarpus,B-ORG
12911,3257,Qatilluq,B-LOC
2494,551,XIX,I-PER
9169,2024,',O
7160,1581,(,O
11104,2445,Qupaqhawanapi,I-ORG
3857,862,San,I-ORG
2292,505,--,O
4748,1042,1997-2001,O
10697,2357,Kupa,I-ORG
4489,989,Ronaldo,I-PER
9992,2201,Tunshu,B-LOC
2593,575,Hayt'ay,I-ORG
323,79,Chiwlipakuy,B-LOC
9871,2173,Hamp'atu,B-LOC
10952,2411,Yatana,B-ORG
6457,1423,wawqinmi,O
7366,1627,Santana,I-ORG
1133,258,americana,O
255,61,'Rupicola,O
2656,588,Clarinetto,O
16929,5250,Robert,B-PER
7020,1550,PUSAPUNA,O
10941,2408,1998,I-ORG
3899,867,.,O
4197,928,',O
15236,4669,Lechín,I-PER
12804,3218,Qallayuq,B-LOC
12736,3187,Utku,B-LOC
3895,867,.,O
17504,5426,qucha,I-LOC
10463,2308,Mamallaqtapura,B-ORG
5099,1115,atirqan,O
7610,1675,Piluta,B-ORG
4173,923,23,O
7789,1716,llaqtaqa,O
893,204,Piluta,B-ORG
9364,2067,K'upuraki,B-LOC
15309,4699,Pérez,I-PER
3114,692,Humala,I-PER
5898,1301,wawqinmi,O
571,135,mama,I-ORG
16526,5122,Padilla,I-PER
11369,2574,Villa,B-LOC
6557,1443,',O
9655,2128,',O
3729,832,Staples,I-PER
5161,1132,",",O
6948,1533,munisipyu,I-LOC
3690,823,",",O
14213,4080,Ilu,B-LOC
2403,531,Estudio,O
2059,451,urqu,I-LOC
13730,3762,Asqupi,B-LOC
4677,1027,(,O
3967,881,ñawpa,I-ORG
2140,472,),I-ORG
8003,1763,",",O
12900,3252,distritu,I-LOC
8144,1797,1938,I-ORG
13306,3485,Antaymarka,B-LOC
14931,4541,Castillom,I-PER
11967,2836,Killu,B-LOC
15328,4707,Tantanian,I-PER
13253,3442,Mariscal,B-LOC
11072,2439,Pachantin,I-ORG
8502,1873,der,I-PER
13356,3516,Pinra,B-LOC
10590,2334,Pachantin,I-ORG
11727,2726,Vista,I-LOC
4834,1063,Simonsen,I-PER
7683,1693,distritu,I-LOC
14326,4153,Faique,I-LOC
10173,2244,distritu,I-LOC
17013,5279,Hidalgo,I-PER
776,176,ñawpa,I-ORG
7612,1675,Pachantin,I-ORG
3931,874,",",O
1245,283,',O
5427,1193,Jututu,B-LOC
10362,2287,Pransisku,B-PER
17034,5285,Villazón,I-PER
17077,5300,Anthony,B-PER
3578,799,Kuntur,B-LOC
15882,4916,Ernesto,B-PER
3898,867,',O
2860,638,Francisco,B-PER
9553,2106,(,O
16133,4998,Rompuy,I-PER
3267,726,distritu,I-LOC
8063,1777,mamallaqta,I-ORG
6226,1374,Joseph,B-PER
3344,742,Kachachi,B-LOC
1674,370,'Circus,O
6299,1387,',I-LOC
8635,1901,(,O
10097,2226,1893-1976,O
9870,2172,Hayt'ay,I-ORG
2495,551,.,O
14785,4433,distritu,I-LOC
11453,2611,distritu,I-LOC
11680,2706,Chiqllan,B-LOC
6820,1505,pruwinsya,I-LOC
1234,281,PUSAPUNA,O
1076,245,Chila,B-ORG
6517,1435,distritu,I-LOC
11258,2533,Antaymarka,B-LOC
10131,2235,Kupa,I-ORG
15703,4847,Cristoforo,B-PER
12189,2937,distritu,I-LOC
12770,3203,distritu,I-LOC
15306,4699,Gabriel,I-PER
15663,4830,Maurice,I-PER
2997,668,qhapaq,I-LOC
13590,3659,Qiru,B-LOC
467,112,Kutupaksi,B-ORG
7995,1760,',O
10395,2293,.,O
3376,750,2014,I-ORG
12017,2861,K'akllapampa,B-LOC
10176,2245,parki,I-ORG
9645,2126,Piluta,B-ORG
7938,1751,Susyalismuman,B-ORG
6213,1372,',O
12300,2984,distritu,I-LOC
13360,3520,Hatun,B-LOC
5815,1283,',O
5910,1304,pruwinsya,I-LOC
14595,4329,Martín,I-LOC
378,92,Los,B-LOC
9087,2005,Carrasco,B-ORG
195,47,llaqtapi,O
380,93,',O
12760,3198,distritu,I-LOC
10230,2256,Piluta,B-ORG
15891,4919,Esmeralda,B-PER
2725,606,Hayt'ay,I-ORG
15557,4784,Valdéstam,I-PER
10823,2383,pusapuna,O
15636,4819,Juana,B-PER
9627,2122,(,O
2899,647,',O
1597,354,mama,I-LOC
1908,418,Hayt'ay,I-ORG
9668,2132,K,I-LOC
7618,1677,Yuraq,B-LOC
3941,876,',O
6038,1330,allpa,I-ORG
16124,4996,Henry,B-PER
4390,970,Pachantin,I-ORG
7170,1583,marka,I-LOC
14826,4457,von,I-LOC
1106,252,.,O
17426,5396,Hanan,B-LOC
16470,5103,XIV,I-PER
12400,3032,Tawriya,B-LOC
14966,4566,Suyu,B-ORG
10107,2229,Bush,I-PER
4444,981,Monti,I-PER
9472,2090,Mar,I-PER
16556,5131,Marcello,B-PER
6609,1458,risirwa,I-LOC
15441,4745,y,I-PER
11736,2729,distritu,I-LOC
4874,1072,',O
12717,3178,Gálvez,I-LOC
4204,930,",",O
497,117,6,O
7757,1710,Rimana,I-ORG
11151,2468,Panpachirimanta,B-LOC
14136,4034,Yawari,B-LOC
10258,2262,Pachantin,I-ORG
7807,1720,Antonio,B-PER
739,169,Piruw,B-ORG
16174,5012,Figueroa,I-PER
13402,3551,Awqayaku,B-LOC
13882,3872,Ulmus,B-LOC
14760,4424,Kuntralmiranti,B-LOC
2971,662,qhapaq,I-ORG
9495,2093,pruwinsya,I-LOC
14052,3978,Alis,B-LOC
6576,1449,Kupa,I-ORG
12559,3103,Santa,B-LOC
17378,5386,risirwa,I-LOC
2189,484,(,I-LOC
14246,4103,pruwinsya,I-LOC
17156,5327,Delgado,I-PER
10821,2382,),O
12278,2973,distritu,I-LOC
7075,1560,',O
15202,4656,Helena,B-PER
13585,3654,Matawasi,B-LOC
732,167,Antonio,B-PER
8857,1950,Pécs,B-LOC
2323,511,.,O
6390,1406,mama,I-LOC
14965,4565,Luciyana,B-PER
15532,4776,Rodríguez,I-PER
3770,842,-,O
1955,428,pinkuyllu,I-ORG
11397,2585,Parco,I-LOC
166,40,Ludwig,B-PER
7643,1683,Hayt'ay,I-ORG
16388,5076,Flores,I-PER
14645,4360,Pillwana,B-LOC
12510,3080,distritu,I-LOC
2723,605,.,O
8796,1935,Hunin,I-LOC
11408,2590,Corosha,B-LOC
11379,2577,pruwinsya,I-LOC
15219,4662,Martínezpa,I-PER
10471,2310,Vivanco,I-PER
10429,2302,Uchpa,B-ORG
588,138,",",O
7819,1722,Ayakuchu,I-LOC
13495,3602,Subtanjalla,B-LOC
6826,1506,'Madera,O
11687,2709,Pardo,I-LOC
11502,2632,Uqalli,B-LOC
3920,872,Piruw,B-ORG
199,48,George,B-PER
16916,5245,Enrique,I-PER
13012,3304,Khallka,B-LOC
11701,2715,distritu,I-LOC
1034,235,parki,I-ORG
10021,2208,distritu,I-LOC
6391,1406,llaqta,I-LOC
4694,1030,.,O
13996,3945,Juan,I-LOC
1897,415,Kupa,I-ORG
13279,3464,Santo,B-LOC
13258,3445,Pallqa,B-LOC
5404,1187,Qullaw,I-LOC
3735,834,mama,I-ORG
14344,4163,Catalina,I-LOC
3373,750,Hayt'ay,I-ORG
17381,5387,llaqta,I-LOC
1653,366,Rimanakuy,I-ORG
3229,718,pruwinsya,I-LOC
9715,2141,(,O
17118,5313,Victoria,B-PER
2636,584,),O
7150,1578,2006,I-ORG
11173,2483,Miguelnii,I-LOC
1568,349,-,O
818,186,Brasil,B-LOC
9599,2115,Deportes,I-ORG
10967,2414,Kachachi,B-LOC
5189,1137,Luis,I-ORG
7676,1691,kawsaykuska,I-ORG
346,84,',O
5211,1143,willakuy,I-PER
12560,3103,Lusiya,I-LOC
2874,642,Pachantin,I-ORG
14584,4324,Alto,B-LOC
2984,665,Anta,B-LOC
15660,4829,Luke,I-PER
12684,3162,pruwinsya,I-LOC
1157,262,',O
1342,303,Awya,I-LOC
3571,798,.,O
15312,4701,Alberto,B-PER
9371,2069,Tullius,I-PER
11623,2680,Bolognesi,B-LOC
15518,4769,Gisbert,I-PER
16947,5257,Valdez,I-PER
1459,327,Ronaldinho,B-PER
16601,5143,María,B-PER
17445,5401,walla,I-LOC
9825,2162,Urin,B-LOC
8112,1789,Orsi,I-PER
14806,4442,Purus,B-LOC
16263,5044,Jorge,B-PER
2462,545,.,O
10911,2402,Uywantullu,B-LOC
15945,4937,Paola,I-PER
4013,892,Humala,I-PER
4616,1015,Falo,O
15299,4694,González,I-PER
982,223,llaqtam,O
7631,1680,Mama,B-ORG
3088,687,Hayt'ay,I-ORG
13224,3417,Kuka,B-LOC
3481,777,suticharqa,O
11841,2776,Olivas,I-LOC
4786,1052,Breitner,I-PER
6684,1473,.,O
11284,2544,distritu,I-LOC
13947,3915,Zúñiga,B-LOC
10701,2358,Llaqtap,I-ORG
11487,2625,Kunila,B-LOC
12498,3075,Siwya,B-LOC
6500,1432,San,I-PER
11921,2813,distritu,I-LOC
7123,1571,',O
14236,4098,Samiwa,B-LOC
8515,1876,suyu,I-LOC
12230,2954,Tarujani,B-LOC
15611,4808,Javier,B-PER
12320,2994,distritu,I-LOC
3256,723,Salazar,I-PER
2388,528,Mama,B-ORG
1519,339,Georg,B-PER
66,16,Taypi,B-LOC
490,115,kaynin,I-ORG
6261,1380,Markus,I-ORG
14828,4457,distritu,I-LOC
14051,3977,Uyun,B-LOC
12162,2928,Kaylluma,B-LOC
12241,2959,distritu,I-LOC
9782,2154,-,O
7436,1642,nisqatam,O
3429,763,2002,I-ORG
6586,1452,sallqa,I-ORG
12747,3192,distritu,I-LOC
16221,5028,Javier,B-PER
16503,5113,Vallejos,I-PER
2821,629,Noda,I-PER
4679,1027,),O
12220,2950,Siwas,I-LOC
2093,460,faunapas,I-ORG
3659,816,",",O
5281,1160,),O
10213,2252,Manuel,I-PER
12636,3140,Qayara,B-LOC
2406,532,Mama,B-ORG
1782,390,amachasqa,I-ORG
823,187,risirwa,I-ORG
12004,2854,distritu,I-LOC
3397,755,llaqta,I-LOC
3790,847,Sigismund,I-PER
2165,478,kunankamapas,O
3794,848,FC,B-ORG
3447,768,1994,I-ORG
9585,2112,mawk'a,I-ORG
11832,2773,Yuraqmarka,B-LOC
6269,1381,',O
3983,885,Qhapaq,B-PER
1240,282,',O
5114,1119,Pachantin,I-ORG
15826,4893,de,I-PER
14406,4200,pruwinsya,I-LOC
6966,1538,Pachakutiq,B-PER
3250,722,Ronald,I-PER
16416,5083,Coronado,I-PER
1662,367,),O
11318,2558,Punta,B-LOC
13611,3673,Qillqas,B-LOC
13554,3635,Shuwaru,I-LOC
5930,1309,Terenci,B-PER
11876,2791,distritu,I-LOC
16163,5009,Bergman,I-PER
14397,4195,distritu,I-LOC
563,133,Caesar,I-PER
13902,3883,pruwinsya,I-LOC
16575,5137,María,B-PER
9430,2082,parki,I-ORG
5944,1312,Quchapampa,B-LOC
14348,4164,Santo,B-LOC
12090,2894,distritu,I-LOC
8076,1781,Juan,B-PER
3771,842,4,O
14218,4082,Chuqhata,B-LOC
4582,1010,asuka,I-LOC
14401,4197,Máncora,B-LOC
16296,5053,de,I-PER
10370,2288,llaqta,I-ORG
4083,907,(,O
14863,4478,Josemi,B-PER
6838,1509,parki,I-ORG
9708,2139,),I-ORG
12419,3041,Sucre,B-LOC
16985,5270,Samuel,B-PER
6426,1416,",",O
3002,669,Yachay,I-ORG
17451,5402,suyu,I-LOC
16566,5134,Margaret,B-PER
8517,1876,Wanuku,B-LOC
2961,659,),O
14565,4315,pruwinsya,I-LOC
794,180,),I-LOC
4406,973,.,O
5316,1169,T'uru,B-ORG
5848,1290,(,O
16728,5183,Zúñiga,I-PER
2112,465,',O
8319,1837,mayu,I-LOC
17187,5339,Berney,I-PER
4697,1031,mamallaqta,I-ORG
9970,2196,Amaru,I-PER
7549,1663,Qusqu,B-LOC
3069,683,urqu,I-LOC
11682,2707,Kanis,B-LOC
5183,1135,Sawaya,I-LOC
14481,4249,Pusi,B-LOC
10661,2349,',O
11416,2594,Jazán,B-LOC
8523,1877,Suntur,I-ORG
9742,2146,',O
7853,1730,',O
16859,5226,Christian,I-PER
3845,858,Tupaq,I-PER
1968,429,Lariqaqa,B-LOC
8287,1830,Uncaria,O
314,76,Hayt'ay,I-ORG
10656,2348,(,O
12541,3095,Llawta,B-LOC
11555,2652,distritu,I-LOC
13712,3754,Hulkan,B-LOC
10386,2291,1896-1981,O
2315,509,.,O
3458,771,(,I-LOC
12181,2936,Jacobo,B-LOC
2983,665,",",O
5414,1189,.,O
8060,1776,-,I-ORG
13363,3522,Llata,B-LOC
4203,929,.,O
10147,2239,',O
2038,447,',O
4613,1015,/,O
10412,2297,(,O
5873,1296,20,O
14737,4410,La,B-LOC
12427,3044,pruwinsya,I-LOC
11407,2589,distritu,I-LOC
2358,520,ñiqin,I-PER
13464,3586,Prado,I-LOC
14561,4314,Mariscal,B-LOC
4505,992,Mogrovejo,I-PER
13155,3371,distritu,I-LOC
15356,4715,Caridad,I-PER
17326,5374,llaqta,I-LOC
630,146,pusapuna,O
5520,1215,dos,I-PER
1935,423,Liyun,B-PER
5353,1178,kaynin,I-ORG
12058,2879,distritu,I-LOC
10261,2263,llaqta,I-LOC
6301,1388,.,O
10389,2292,Achá,I-PER
10528,2322,Hayt'ay,I-ORG
5562,1225,Banks,I-PER
3647,814,mama,I-ORG
8931,1969,Hayt'ay,I-ORG
2713,604,Pachantin,I-ORG
5700,1259,",",O
13664,3719,Yawyu,B-LOC
16520,5121,Manuel,B-PER
12091,2895,Yanaqa,B-LOC
3970,882,llaqta,I-ORG
14909,4523,Teofiloqa,B-PER
7112,1567,suyu,I-LOC
7430,1641,),O
4165,923,Anqash,B-LOC
320,78,Piluta,B-ORG
2202,486,),I-LOC
8312,1835,pruwinsya,I-LOC
748,169,wankurisqa,O
6627,1462,urqu,I-ORG
15380,4724,Ángel,B-PER
14706,4393,Basadre,I-LOC
6595,1454,",",O
2932,655,Piluta,B-ORG
9040,1994,qucha,I-LOC
1371,309,',O
13881,3871,Mutupi,B-LOC
15267,4683,Bernard,B-PER
4888,1075,San,B-LOC
14790,4434,Virgen,I-LOC
4445,981,-,O
8670,1907,Secure,I-ORG
12205,2944,distritu,I-LOC
639,148,Joanne,B-PER
17061,5293,Alvarado,I-PER
1419,319,boliviana,O
14081,4001,distritu,I-LOC
12489,3070,distritu,I-LOC
3961,879,Sukumpiyu,B-LOC
14577,4320,pruwinsya,I-LOC
46,11,Faustino,I-PER
7993,1760,qiwlla,I-LOC
12609,3126,distritu,I-LOC
4291,950,.,O
7066,1559,.,O
10889,2399,',O
4657,1022,distritu,I-LOC
10802,2380,Hik'i,B-ORG
4821,1061,Wankana,B-LOC
16707,5175,Unamuno,I-PER
10919,2403,kancha,I-ORG
9023,1990,hinachu,O
14148,4039,Amazonas,I-LOC
15838,4899,Eloy,B-PER
4,1,Tukuy,B-ORG
16429,5087,Julio,B-PER
7410,1637,',O
7405,1636,Mamallaqtap,I-ORG
9222,2035,',O
1006,228,",",O
10501,2317,Liyun,B-PER
12913,3258,El,B-LOC
16609,5145,Emilio,I-PER
16669,5164,Karl,I-PER
9279,2047,pruwinsyaqa,O
2720,605,de,I-PER
13091,3341,Pallpata,B-LOC
134,31,2006,I-ORG
1798,394,de,I-PER
6393,1407,Hayt'ay,I-ORG
8089,1784,',O
12150,2922,Antonio,I-LOC
13568,3644,Urin,B-LOC
7332,1621,Crespo,I-PER
12831,3225,Casanova,I-LOC
7678,1692,Antikuna,B-LOC
13797,3816,Sanaquran,B-LOC
1615,358,Santa,I-PER
15737,4861,David,B-PER
15107,4607,Octavio,B-PER
16082,4980,Grace,B-PER
14054,3980,Ayawiri,B-LOC
2049,449,',O
12358,3013,distritu,I-LOC
13984,3941,Qinti,B-LOC
15436,4744,Bastian,B-PER
13786,3806,Tawriha,B-LOC
12845,3232,Wabal,B-LOC
9827,2163,Teresa,B-PER
12294,2981,distritu,I-LOC
10585,2333,punchakama,O
4618,1015,),O
8202,1813,PUSAPUNA,O
9903,2181,mama,I-ORG
12578,3112,Qura,B-LOC
4759,1046,Piluta,B-ORG
188,46,José,B-PER
13525,3620,Clemente,I-LOC
5480,1204,Lampa,I-LOC
3807,850,Pasqu,B-LOC
13536,3625,pruwinsya,I-LOC
4823,1061,(,O
249,60,',O
2833,632,Tiquina,O
8713,1917,'Ascensión,O
17238,5354,Chemillén,I-LOC
5813,1282,yareta,O
17029,5284,Mario,I-PER
4572,1007,ñawpa,I-ORG
15659,4829,Gabriel,B-PER
9126,2014,Villazón,I-PER
921,210,tunqur,I-ORG
6347,1397,distritu,I-LOC
13678,3732,Yanamayu,B-LOC
5244,1152,Hayt'ay,I-ORG
4662,1024,Wallamanta,I-LOC
8401,1854,',O
12564,3105,Wakwas,B-LOC
2685,595,Huñunakuynin,I-ORG
5743,1269,',O
7248,1601,Hayt'ay,I-ORG
6195,1368,Arrhenius,I-PER
7635,1681,Cajas,B-LOC
13477,3594,Ocucaje,B-LOC
250,60,William,B-PER
3666,818,Taffarel,I-PER
12869,3241,Coipa,I-LOC
4941,1084,mama,I-LOC
14108,4015,pruwinsya,I-LOC
9985,2199,runakunap,I-ORG
15908,4925,Hinojosa,I-PER
14553,4307,Qupani,B-LOC
15144,4627,Wiraqucha,B-PER
9231,2037,Huang,B-PER
10302,2273,Gerhard,B-PER
3739,835,Pakaqi,B-LOC
14025,3958,Wansa,B-LOC
1650,366,.,O
1523,339,Antonio,B-PER
15059,4588,Hugo,I-PER
7603,1673,',O
15027,4583,Llaqtap,I-ORG
14659,4366,distritu,I-LOC
12852,3235,Pukara,B-LOC
15577,4792,Palomino,I-PER
1116,254,Alan,B-PER
10457,2307,Pedro,B-LOC
4048,898,Kamasqa,O
1221,278,.,O
9177,2025,m,O
7023,1550,ch'unqa,I-LOC
12668,3156,Cutervo,B-LOC
13168,3378,Qatqa,B-LOC
16199,5021,Paz,I-PER
5537,1219,1934,I-ORG
3728,832,Clive,B-PER
5335,1174,Hayt'ay,I-ORG
13431,3564,Pozuzo,I-LOC
4255,942,Humboldt,I-PER
2160,477,(,I-LOC
15890,4918,Pérez,I-PER
14787,4434,Juan,I-LOC
13456,3582,Alto,B-LOC
5577,1229,',O
2831,632,'Estrecho,O
12301,2985,Chachas,B-LOC
4994,1095,T'uru,B-ORG
6927,1527,Jussieu,I-PER
7084,1562,(,O
1295,293,Antikuna,B-LOC
8273,1829,(,O
3846,859,Wallqa,B-LOC
16705,5175,Miguel,B-PER
14914,4528,Edmundopa,B-PER
8836,1946,Isiboro,B-ORG
12060,2880,distritu,I-LOC
12963,3279,pruwinsya,I-LOC
2347,518,chay,O
1925,421,uywam]],O
6257,1379,fuscater,O
5511,1212,rimay,I-ORG
3783,845,Kunti,I-LOC
2409,532,Agustín,I-ORG
953,217,.,O
9948,2190,wañukurqan,O
1049,238,",",O
4324,956,suyu,I-LOC
14974,4569,Kamayoqkuna,B-ORG
8540,1881,la,I-PER
6929,1528,Pirès,I-PER
8510,1875,Stéfano,I-PER
8049,1774,Özil,I-PER
2842,634,Pisunay,B-LOC
6469,1427,',O
16879,5233,Porfirio,B-PER
7913,1744,",",O
7267,1606,Julio,B-PER
8890,1957,'Mazama,O
16222,5028,Sologuren,I-PER
1680,371,Kupa,I-ORG
12126,2911,distritu,I-LOC
7795,1717,Rossi,I-PER
4391,970,Kupa,I-ORG
16329,5061,Rodríguez,I-PER
13895,3880,Waral,B-LOC
16464,5100,Reyna,I-PER
10846,2388,.,O
6242,1376,Krus,I-LOC
5607,1236,parki,I-ORG
1122,256,PUSAPUNA,O
4230,936,Inlisyakuna,O
15907,4925,Calderón,I-PER
12995,3295,distritu,I-LOC
13187,3387,pruwinsya,I-LOC
7767,1712,1962,I-ORG
16171,5012,Gómez,B-PER
9416,2080,Machalilla,B-ORG
13625,3685,Wasikancha,B-LOC
17348,5379,llaqta,I-LOC
15324,4706,Octavio,I-PER
1465,328,),O
11722,2724,Yunka,B-LOC
16718,5179,Bonapartep,I-PER
1487,333,Hayt'ay,I-ORG
1347,304,suyu,I-ORG
9460,2088,',O
6587,1452,pacha,I-ORG
8547,1883,Chullu,B-LOC
6349,1398,Santiago,B-LOC
3085,686,de,I-LOC
5144,1128,Piluta,B-ORG
4961,1087,Mamallaqta,I-ORG
4571,1006,.,O
6097,1344,Kennedy,I-PER
9491,2093,Pasqu,B-LOC
3354,745,.,O
7654,1686,:,I-LOC
11092,2443,Kirirya,B-LOC
10632,2343,suyu,I-ORG
15533,4776,Olcay,I-PER
1539,343,Pawlu,B-PER
924,210,Bronchus,O
12661,3152,distritu,I-LOC
17517,5432,qucha,I-LOC
11531,2641,distritu,I-LOC
17132,5318,Ramella,I-PER
1449,325,suyu,I-ORG
13732,3764,Chuqupi,B-LOC
14835,4460,la,I-LOC
9406,2078,Piluta,B-ORG
88,21,",",O
3759,839,la,I-ORG
2625,583,PUSAPUNA,O
14453,4225,Tirapata,B-LOC
12735,3186,distritu,I-LOC
12865,3239,distritu,I-LOC
17322,5373,risirwa,I-LOC
15821,4891,Luckhoo,I-PER
14445,4222,distritu,I-LOC
8136,1795,ñiqin,I-PER
10873,2395,pecari,O
17092,5304,Gabriel,I-PER
4706,1033,'Ateles,O
418,102,.,O
14440,4219,Muñani,B-LOC
13397,3548,Warin,B-LOC
6570,1447,sutiyuqmantam,O
16166,5010,de,I-PER
11766,2742,distritu,I-LOC
15081,4595,Román,I-PER
4826,1061,),O
10032,2210,llaqtanqa,I-LOC
14876,4491,Luismi,B-PER
8993,1983,-,O
10488,2314,watakama,O
3660,817,Amarumayu,B-LOC
1396,315,llaqta,I-ORG
7533,1659,.,O
9157,2021,Iskusya,B-LOC
11119,2448,Mamallaqtapura,B-ORG
15384,4725,Angelo,B-PER
7545,1662,",",O
15559,4785,Pigafetta,I-PER
7650,1685,jirka,I-LOC
5734,1267,',O
2618,581,ukumari,I-LOC
11847,2778,distritu,I-LOC
4088,908,(,O
4187,926,',O
3675,820,Amarumayu,I-ORG
2232,493,Chawin,I-LOC
16497,5111,Hernández,I-PER
13018,3307,P'isaq,B-LOC
17298,5369,Pumaq,B-LOC
7962,1755,(,O
16905,5241,y,I-PER
12281,2975,Haki,B-LOC
10517,2320,',O
4682,1028,Humala,I-PER
11303,2552,del,I-LOC
7454,1645,Rikch'arimuy,I-ORG
14887,4502,Marcelinapaqmi,B-PER
154,37,.,O
17390,5389,risirwa,I-LOC
4171,923,suyu,I-LOC
17180,5337,de,I-PER
12146,2920,distritu,I-LOC
13872,3862,distritu,I-LOC
834,189,),O
12790,3211,distritu,I-LOC
13811,3827,Florencia,B-LOC
11314,2556,Piedra,I-LOC
2869,640,Minh,I-LOC
16068,4974,Busch,I-PER
4213,932,Hayt'ay,I-ORG
13873,3863,Pitipu,B-LOC
16165,5010,López,I-PER
574,136,.,O
7946,1752,',O
2776,619,Eva,I-PER
5748,1270,Matías,I-ORG
5467,1201,),O
1718,378,",",O
15569,4789,Villanueva,I-PER
9282,2047,sutichasqa,O
7884,1737,Piruwanu,B-ORG
957,217,',O
14045,3971,Wiqita,B-LOC
1152,262,.,O
9623,2121,Abad,I-ORG
10992,2420,marka,I-LOC
12042,2872,distritu,I-LOC
1628,361,PUSAPUNA,O
14815,4450,Manantay,B-LOC
14953,4554,Antuku,B-PER
2769,617,PUSAPUNA,O
6215,1373,2,O
11370,2574,María,I-LOC
6874,1517,Siwas,I-LOC
11785,2752,Qaqay,B-LOC
6420,1415,Hayt'ay,I-ORG
14655,4365,de,I-LOC
958,217,.,O
6867,1515,',O
4407,974,ukuchakuna,I-LOC
10666,2350,q'acha-q'acha,I-LOC
7966,1755,),O
9271,2045,FC,I-ORG
6333,1395,',O
3528,787,Tupaq,B-PER
8972,1978,Kunti,I-LOC
3251,722,Reuel,I-PER
4443,981,Luis,B-PER
4633,1019,.,O
202,48,),O
11743,2733,La,B-LOC
13736,3766,Qaw,I-LOC
12709,3175,Wasmin,B-LOC
12054,2877,distritu,I-LOC
579,137,毛澤東,O
14615,4340,Cuñumbuqui,B-LOC
12479,3065,distritu,I-LOC
17231,5352,parki,I-LOC
13837,3841,pruwinsya,I-LOC
16370,5071,Carlos,I-PER
7371,1629,Reuel,I-PER
2030,445,",",O
14543,4303,Juan,I-LOC
6818,1505,",",O
4395,971,Kuraq,I-ORG
5508,1211,Aswanta,O
8862,1951,de,I-PER
11836,2774,Barrón,I-LOC
8420,1858,Rameau,I-PER
12384,3024,distritu,I-LOC
12567,3106,distritu,I-LOC
2239,494,FC,I-ORG
12666,3155,Chuta,B-LOC
6397,1409,790,O
11065,2437,Griguryu,B-PER
16020,4957,Ford,I-PER
9519,2099,Kuntur,B-LOC
5154,1130,),I-LOC
565,134,',O
16816,5212,Beneckendorff,I-PER
8422,1858,Georg,B-PER
13208,3403,Wayllay,I-LOC
10979,2416,',O
11399,2586,Imasa,B-LOC
7965,1755,',O
5177,1134,Tupaqsi,I-PER
16156,5007,Kant,I-PER
3411,759,.,O
4323,956,Anqash,B-LOC
2088,459,Li,B-PER
12698,3169,distritu,I-LOC
1789,392,Minh,I-LOC
13122,3355,distritu,I-LOC
16019,4957,Francis,B-PER
3881,863,Linus,B-PER
5585,1231,),I-LOC
15062,4589,Alvaradop,I-PER
6961,1536,Yachay,I-ORG
10493,2316,.,O
1965,429,Tamayo,I-LOC
9303,2051,Vultur,O
9935,2188,',O
15857,4906,III,I-PER
10942,2409,pusapuna,O
3479,777,chay,O
11859,2784,distritu,I-LOC
17003,5276,Molina,I-PER
7135,1575,Hayt'ay,I-ORG
3044,677,',O
9221,2035,.,O
10403,2295,1998,I-ORG
9840,2166,mama,I-ORG
16838,5220,Murillo,I-PER
2626,583,mama,I-ORG
5715,1262,.,O
13994,3944,distritu,I-LOC
11952,2827,distritu,I-LOC
9625,2121,Sunturnin,I-ORG
1092,248,PUSAPUNA,O
16214,5026,Javier,B-PER
14630,4348,Kampanilla,B-LOC
2608,579,Yuraq,B-LOC
8062,1777,",",O
9578,2111,Yunkay,B-LOC
15183,4648,Velásquez,I-PER
7399,1635,.,O
14468,4238,P'isaq,B-LOC
10421,2299,Umalliqmi,O
12753,3195,Kachin,I-LOC
8350,1843,Alfaro,I-PER
2048,449,Taro,B-PER
8867,1952,nirku,O
15753,4867,Grez,I-PER
7220,1596,',O
17087,5302,Mifune,I-PER
7109,1567,Pampa,I-LOC
1246,283,Franz,B-PER
9376,2071,',O
108,25,willkachasqa,I-ORG
11471,2617,distritu,I-LOC
1499,336,Wankawillka,I-LOC
3177,705,parki,I-ORG
3868,863,Haber,I-PER
4607,1015,(,O
8729,1921,murinus,O
7101,1565,),O
3315,737,Ariqipa,B-LOC
14128,4030,Urarinas,B-LOC
6162,1360,Takupaya,B-LOC
13841,3844,Leonardo,I-LOC
2676,593,1998,I-ORG
11313,2556,Puente,B-LOC
7211,1593,),I-ORG
16931,5250,Pires,I-PER
16324,5060,María,I-PER
445,106,qillqakunapas,O
11708,2719,Amashca,B-LOC
13082,3337,Saylla,B-LOC
17545,5454,Banladish,B-LOC
12106,2901,distritu,I-LOC
4723,1037,.,O
874,200,Ronaldo,B-PER
9316,2053,Kaqkunata,I-ORG
11479,2621,Sinipa,B-LOC
7816,1722,Qullqa,B-LOC
7905,1742,Piluta,B-ORG
13128,3358,Paqariqtampu,B-LOC
2903,648,willkachasqa,I-LOC
7184,1587,mama,I-LOC
5759,1272,Yunga,O
16289,5051,Orozco,I-PER
2743,610,de,I-PER
8359,1846,30px]],O
3692,823,1883-1966,O
4350,962,Augusto,B-PER
5181,1135,Chata,I-LOC
13076,3334,distritu,I-LOC
13383,3538,Qichwachaw,I-LOC
6632,1463,(,O
5593,1233,Lewis,I-PER
13535,3625,Sunin,B-LOC
1420,319,',O
5973,1316,Santa,B-LOC
11090,2443,kantun,I-LOC
6923,1527,pusapuna,O
8800,1937,Kunti,I-LOC
8281,1830,Mushupa,O
13314,3489,pruwinsya,I-LOC
16962,5263,Rosario,B-PER
6764,1492,mama,I-ORG
6478,1427,',O
6199,1369,mama,I-ORG
4087,908,',O
1183,270,Tukuy,B-ORG
2952,658,mayu,I-LOC
13161,3374,distritu,I-LOC
16195,5020,Jaime,B-PER
17534,5444,Ecuadormantami,B-LOC
3596,803,Podocarpus,B-ORG
6550,1442,(,I-LOC
2781,620,.,O
13636,3695,Lluqllapampa,B-LOC
17423,5395,amachana,I-LOC
16678,5166,Maya,B-PER
1604,356,Kunti,I-LOC
15691,4841,Claudia,B-PER
3316,737,pruwinsya,I-LOC
14776,4430,distritu,I-LOC
2895,647,Delphin,B-LOC
4604,1014,Enzo,B-PER
5485,1205,Michoacán,B-LOC
9240,2039,Tawriqaray,B-LOC
11737,2730,Aqu,B-LOC
15244,4672,Debayle,I-PER
6708,1478,.,O
13968,3928,27,B-LOC
14664,4368,distritu,I-LOC
10363,2287,Pisaru,I-PER
5584,1231,Tarija,I-LOC
12746,3192,Chimpan,B-LOC
8397,1854,aranway,I-ORG
16478,5106,Diogo,I-PER
2431,537,1998,I-ORG
4159,922,),O
12700,3170,distritu,I-LOC
14733,4408,Albarracãn,I-LOC
12800,3216,Ramada,I-LOC
4810,1058,Chimpurasu,I-LOC
15762,4870,de,I-PER
14335,4159,Matansa,B-LOC
13788,3808,Urpay,B-LOC
15065,4590,Ulloa,I-PER
10573,2331,khuchi,I-LOC
16207,5023,Joyce,I-PER
8803,1937,Antikuna,B-LOC
14038,3966,Santa,B-LOC
5646,1248,X,I-PER
3793,848,',O
112,26,(,O
4288,949,(,I-LOC
4654,1022,pruwinsya,I-LOC
10511,2318,),O
17119,5313,I,I-PER
2471,546,),O
15332,4709,Julio,I-PER
16481,5107,Cubilla,I-PER
10438,2304,(,O
10914,2402,',O
15102,4604,Christopher,B-PER
4357,963,.,O
9280,2047,Carlos,B-PER
1651,366,',O
10193,2249,distritu,I-LOC
17364,5383,Chinchay,B-LOC
1818,398,.,O
1257,286,Piluta,B-ORG
13526,3621,Tupaq,B-LOC
9436,2083,Arapa,B-LOC
10374,2289,(,O
9812,2160,Uchuy,B-LOC
9127,2014,',O
3466,774,amachasqa,I-ORG
292,71,Pachantin,I-ORG
8182,1807,),O
13174,3381,Waru,B-LOC
8759,1927,.,O
9031,1992,Hayt'ay,I-ORG
3715,829,marka,I-LOC
13194,3391,Waytara,B-LOC
4984,1093,Simón,B-PER
6866,1515,),O
1793,393,',O
17525,5436,Qusqu,I-LOC
5392,1185,Piluta,B-ORG
11484,2623,distritu,I-LOC
13649,3706,Paqcha,B-LOC
12565,3105,distritu,I-LOC
903,206,Kutupaksi,B-ORG
3236,719,panakan,O
17050,5290,Rodríguez,I-PER
8940,1971,Hulyu,B-PER
7146,1577,pruwinsya,I-LOC
16585,5140,de,I-PER
11259,2533,distritu,I-LOC
14134,4033,Pablo,I-LOC
10337,2281,Hayt'ay,I-ORG
8345,1842,',O
14857,4472,Carlosmi,B-PER
17286,5366,Pampa,I-LOC
11070,2439,Piluta,B-ORG
14499,4263,Kupi,B-LOC
4275,946,'Trinidad,O
11935,2819,Chimputi,I-LOC
10071,2220,cyanoptera,O
11485,2624,Qullqamar,B-LOC
10625,2342,(,O
14948,4550,Antuka,I-PER
16895,5239,Rafael,B-PER
7528,1658,-,O
7578,1668,Mayu,B-LOC
14697,4387,Wimpayuq,B-LOC
2333,515,Torres,B-ORG
3766,841,19,O
5959,1315,",",O
10705,2359,PUSAPUNA,O
6348,1398,PUSAPUNA,O
11429,2600,Balsas,B-LOC
15130,4617,Valdivia,B-PER
724,165,simikunallapim,O
5367,1183,.,O
2291,504,),O
15544,4780,Charles,B-PER
5674,1254,Salinas,B-LOC
762,173,.,O
9976,2198,*Suqsu,O
13178,3382,distritu,I-LOC
6476,1427,dolichophylla,O
15159,4634,Bill,B-PER
12829,3224,distritu,I-LOC
10479,2312,Sívori,I-PER
15815,4889,Eduardo,B-PER
6762,1492,Rapa,B-ORG
2965,660,parki,I-ORG
2668,591,São,B-LOC
8352,1844,Meazza,I-PER
14546,4304,San,B-LOC
13861,3857,Riqi,B-LOC
1458,327,',O
10891,2399,simi,I-ORG
12892,3249,distritu,I-LOC
6455,1423,Georges,B-PER
17443,5400,suyu,I-LOC
13300,3480,Sallqapampa,B-LOC
1211,276,k'usillu,I-LOC
9300,2051,Kuntur,B-LOC
11558,2654,Tutura,B-LOC
17533,5443,Perumantachu,B-LOC
9075,2001,Kutupaksi,B-ORG
7662,1688,Alfredo,B-PER
9915,2184,suyu,I-LOC
13257,3444,Muya,B-LOC
16915,5245,Ricardo,B-PER
16251,5039,Winston,I-PER
8606,1895,Σωκράτης,O
3563,794,Tantanakuy,I-ORG
1629,361,Piruw,B-ORG
8633,1900,parki,I-ORG
2252,497,Krameria,O
3998,888,Tirul,I-LOC
16939,5254,Roberto,B-PER
5838,1288,Pachantin,I-ORG
5696,1258,',O
14370,4180,de,I-LOC
11704,2717,Wayllakayan,B-LOC
4812,1059,Hanan,B-ORG
4447,981,.,O
9728,2144,.,O
14387,4190,Miguel,B-LOC
11233,2522,distritu,I-LOC
8107,1787,Ecuador,O
10958,2413,José,B-PER
15942,4936,Cantinflas,B-PER
15941,4935,Reyes,I-PER
16346,5066,José,B-PER
6001,1322,',O
12463,3059,Suqus,B-LOC
12703,3172,Chumuch,B-LOC
3371,749,Punta,I-LOC
10487,2314,",",O
2441,540,Gutiérrez,I-PER
7254,1603,Hayt'ay,I-ORG
2682,595,Amirika,B-ORG
1442,324,pruwinsya,I-LOC
15741,4863,David,B-PER
14975,4569,munayninpi,I-ORG
3061,680,',O
9690,2136,Simón,B-PER
2313,509,Fukuda,I-PER
3742,836,Laja,B-ORG
17250,5357,mama,I-LOC
1572,350,Hayt'ay,I-ORG
17318,5372,risirwa,I-LOC
4728,1038,",",O
17256,5358,mamallaqta,I-LOC
3286,731,',O
6812,1504,Hayt'ay,I-ORG
15000,4577,Sunturnin,I-ORG
5962,1315,maqanakurqan,O
10477,2312,PUSAPUNA,O
4741,1040,Vultur,O
2729,607,Piluta,B-ORG
7627,1678,),I-LOC
4514,994,'Vultur,O
4870,1072,.,O
8304,1833,Kupa,I-ORG
6385,1405,(,O
2032,446,',O
9498,2094,la,O
2316,510,Podocarpus,B-ORG
6907,1524,kaq,O
14773,4429,Zorritos,B-LOC
10604,2338,llaqtam,O
17043,5289,Sebastián,I-PER
13094,3342,distritu,I-LOC
12990,3293,Pumaqanchi,B-LOC
16460,5099,Argüello,I-PER
13396,3547,distritu,I-LOC
16003,4953,Teódulo,I-PER
17058,5292,Arellano,I-PER
11346,2567,de,I-LOC
69,17,REDIRECCIÓN,O
14126,4028,Tiqri,B-LOC
16024,4958,Lampard,I-PER
13064,3328,distritu,I-LOC
9336,2059,Kupa,I-ORG
8901,1960,jacobita,O
14752,4418,Istiki,B-LOC
2533,561,.,O
11355,2570,Santa,B-LOC
10066,2219,Piluta,B-ORG
4020,893,),O
3424,762,Intillama,B-LOC
8818,1940,',O
14997,4577,Markus,I-ORG
12002,2853,distritu,I-LOC
13835,3840,pruwinsya,I-LOC
12259,2965,Piérola,I-LOC
14043,3969,Walmay,B-LOC
15925,4931,Fernando,B-PER
6600,1455,Pachantin,I-ORG
970,220,Kupa,I-ORG
14946,4549,Posadaqa,I-PER
8241,1822,Hayt'ay,I-ORG
5273,1159,Aux,O
14355,4169,Payta,B-LOC
15981,4947,Hernández,I-PER
940,214,Pachantin,I-ORG
16786,5203,Amaringo,I-PER
4932,1082,Santa,B-LOC
3340,742,suyu,I-LOC
15526,4774,César,B-PER
1244,283,.,O
11359,2570,distritu,I-LOC
10266,2265,Piluta,B-ORG
3559,794,pusapuna,O
6102,1346,.,O
3624,809,",",O
1832,400,',O
10292,2270,),I-LOC
8751,1926,Santo,B-PER
16653,5159,Robinson,I-PER
5509,1211,Qhichwa,B-ORG
13749,3775,Chipin,B-LOC
1685,373,amachasqa,I-ORG
17341,5378,Allpawayu,B-LOC
16076,4977,Giovanni,B-PER
9029,1991,),O
2261,499,Manqu,B-PER
11343,2566,distritu,I-LOC
5398,1186,mama,I-ORG
9143,2018,Ronaldo,I-PER
3238,719,.,O
11545,2648,distritu,I-LOC
4673,1026,-,O
6106,1346,',O
12577,3111,distritu,I-LOC
6593,1454,Pichincha,B-LOC
12548,3098,distritu,I-LOC
11300,2551,Lurín,B-LOC
11903,2805,Ichik,B-LOC
3569,796,parki,I-LOC
17063,5294,Edison,I-PER
1024,232,qhichwa,I-ORG
3679,821,.,O
3408,758,Krus,I-ORG
9666,2131,tiyaq,O
12925,3263,San,B-LOC
128,30,Ollanta,B-PER
12837,3228,Jaén,B-LOC
6566,1445,parki,I-LOC
1525,339,",",O
13737,3766,distritu,I-LOC
5943,1312,",",O
5010,1099,',O
13870,3862,Mesones,I-LOC
14271,4118,Rica,I-LOC
14341,4162,Bigote,I-LOC
143,33,.,O
17509,5429,Pampamarka,B-LOC
16178,5013,Albéniz,I-PER
10507,2318,'Tayassu,O
1365,308,-,O
1162,264,Yachay,I-ORG
8133,1795,Tupaq,B-PER
16570,5135,de,I-PER
15578,4793,Christopher,B-PER
5549,1222,',O
12527,3088,distritu,I-LOC
15996,4951,Laso,I-PER
992,225,(,I-LOC
5318,1169,parki,I-ORG
8226,1818,Sallqapi,I-ORG
14593,4328,Sisamanta,I-LOC
8694,1912,del,I-ORG
17083,5301,de,I-PER
4517,995,Miguel,I-LOC
14638,4354,Habana,B-LOC
6705,1478,la,I-PER
10012,2205,chuntu,I-ORG
12686,3163,distritu,I-LOC
16614,5146,Paz,I-PER
1555,346,Kupa,I-ORG
7774,1713,kamayuqnin,I-PER
8265,1827,llaqta,I-LOC
28,7,(,O
2238,494,Chelsea,B-ORG
14464,4234,Ullachiya,B-LOC
2749,612,PUSAPUNA,O
8233,1819,Trombone,O
663,154,=,O
11941,2822,Samanco,B-LOC
13916,3896,Lachaki,B-LOC
76,18,Quijos,B-LOC
446,106,===,O
3969,882,mama,I-ORG
13842,3844,Ortiz,I-LOC
8097,1786,Antamarka,B-LOC
36,8,.,O
17262,5360,mamallaqta,I-LOC
14006,3948,distritu,I-LOC
16636,5153,Tagle,I-PER
11536,2644,Chirimutu,B-LOC
17438,5399,Chankaybaños,B-LOC
17459,5405,Sierra,B-LOC
7181,1586,',O
17450,5402,risirwa,I-LOC
8739,1923,Montes,I-ORG
16815,5212,von,I-PER
16741,5188,Nicolás,B-PER
7388,1632,de,I-ORG
2525,560,Asway,B-LOC
1343,303,Yalap,I-LOC
12402,3033,Tumipampa,B-LOC
1899,416,Manqu,B-PER
9678,2134,16,O
16635,5153,Torre,I-PER
12525,3087,distritu,I-LOC
7663,1688,Stéfano,I-PER
3837,856,Hayt'ay,I-ORG
7370,1629,Ronald,I-PER
9762,2149,',O
2944,657,Bolívar,B-LOC
538,127,Hua,B-PER
14070,3996,Umas,B-LOC
15975,4945,Corbacho,I-PER
13453,3580,pruwinsya,I-LOC
4995,1095,T'uru,B-ORG
11055,2433,',O
12010,2857,distritu,I-LOC
16168,5011,Ignacio,B-PER
16621,5149,Maria,B-PER
11141,2459,Ikwadur,B-LOC
9068,2000,Lima,B-LOC
14915,4529,Alfredoga,B-PER
17185,5339,Yvonne,B-PER
16986,5270,Richardson,I-PER
7100,1565,Alpamayo,O
15779,4875,Rousseff,I-PER
16072,4975,Nunes,I-PER
214,52,III,I-PER
12252,2963,Uraski,B-LOC
149,35,kiti,I-LOC
584,137,),O
6446,1421,Nasa,I-LOC
7365,1627,de,I-ORG
17404,5392,Pukyu,B-LOC
13485,3599,de,I-LOC
11759,2740,Hatun,B-LOC
3753,838,Juneau,B-LOC
7223,1596,spinosissima,O
6113,1348,Hayt'ay,I-ORG
12621,3132,distritu,I-LOC
16587,5140,Ángeles,I-PER
13761,3786,Cuesta,I-LOC
2225,491,Wasin,I-ORG
10181,2247,María,B-PER
1306,295,.,O
8149,1799,khuchi,I-LOC
6835,1509,Isiboro,B-ORG
12520,3085,Carranza,I-LOC
13142,3365,Yawrisqi,B-LOC
6727,1483,mama,I-ORG
4360,964,",",I-LOC
5289,1163,ñawra,I-ORG
4120,914,Muhamadsi,B-PER
10092,2225,parki,I-ORG
15023,4582,Ingenieria,B-ORG
5346,1177,Michael,B-PER
1510,339,Rameau,I-PER
8664,1905,.,O
11295,2549,Surku,B-LOC
9176,2025,6.044,O
8159,1801,(,I-LOC
2425,536,Manuel,B-PER
2969,661,Kupa,I-ORG
16869,5229,Rufino,I-PER
987,224,.,O
13509,3610,Llipata,B-LOC
784,178,Pardo,I-PER
6905,1523,.,O
3738,835,PUSAPUNA,O
9413,2079,1732-1809,O
1840,401,),O
3838,856,Kupa,I-ORG
6386,1405,'Culpina,O
1055,240,',O
16532,5124,Dos,I-PER
6980,1540,.,O
17444,5401,Waywash,B-LOC
2060,452,PUSAPUNA,O
7596,1672,suyu,I-LOC
2714,604,Kupa,I-ORG
17537,5447,Estados,B-LOC
12635,3139,distritu,I-LOC
10277,2267,Remigio,B-PER
2067,454,',O
7832,1724,.,O
2204,487,Llaqtap,I-ORG
14507,4271,Tilali,B-LOC
12915,3258,distritu,I-LOC
2721,605,Tagle,I-PER
7203,1592,Hayt'ay,I-ORG
13992,3944,Damian,I-LOC
4134,917,Tecnológica,I-ORG
17051,5290,de,I-PER
5218,1145,',O
17281,5365,Chakamarka,B-LOC
1814,398,icha,O
13248,3437,Aquyra,B-LOC
5032,1102,Hayt'ay,I-ORG
12701,3171,Celendín,B-LOC
651,151,colaboración,O
1646,365,Domingo,B-PER
3538,789,San,I-ORG
12627,3135,distritu,I-LOC
11998,2851,distritu,I-LOC
15214,4661,Clodoaldo,B-PER
1524,339,Vivaldi,I-PER
13042,3318,Yanawqa,B-LOC
2142,473,Mar,I-LOC
10180,2246,',O
4393,971,Qhichwa,B-ORG
11960,2831,distritu,I-LOC
6504,1433,Tukuy,B-ORG
3174,705,Podocarpus,B-ORG
7316,1617,2014,I-ORG
4367,966,Willkapampa,B-LOC
10698,2357,1986,I-ORG
3622,808,',O
17221,5350,Manu,B-LOC
5124,1121,.,O
9478,2092,",",O
5528,1217,Rikch'arimuy,I-ORG
13939,3913,San,B-LOC
11307,2553,distritu,I-LOC
6890,1521,Qun,B-PER
4468,986,",",O
5297,1165,',O
13723,3758,pruwinsya,I-LOC
5836,1287,',O
2614,580,'Tayassu,O
9778,2152,Caesar,I-PER
2680,594,',O
1285,292,Laram,B-ORG
4193,927,Pakistan,B-LOC
10639,2344,',O
8587,1890,Watimala,B-LOC
7723,1701,1986,I-ORG
14018,3951,Olleros,I-LOC
2041,447,.,O
14930,4541,Pedro,B-PER
14678,4376,Leveau,I-LOC
11971,2838,Shupluy,B-LOC
12080,2889,distritu,I-LOC
3234,719,Panaka,O
16058,4971,George,B-PER
2542,564,",",O
11644,2689,Pallasqa,B-LOC
15296,4693,Esquivel,I-PER
11850,2780,Lukma,B-LOC
16577,5138,Josefa,B-PER
15668,4832,Leonidas,B-PER
6369,1402,.,O
8520,1877,PUSAPUNA,O
10090,2225,Iya,I-ORG
3338,741,.,O
10910,2401,parki,I-ORG
17461,5405,Divisor,I-LOC
12936,3267,Bernardino,I-LOC
4964,1088,Hayt'ay,I-ORG
6714,1480,de,I-PER
14318,4150,Frontera,I-LOC
15258,4679,Daniel,B-PER
16646,5156,Adán,I-PER
13634,3693,Hulkan,B-LOC
8666,1906,PUSAPUNA,O
963,219,Wilson,B-PER
12286,2977,distritu,I-LOC
3933,874,pruwinsya,I-LOC
14938,4544,Humala,I-PER
13923,3902,Ch'illka,B-LOC
13914,3894,Araway,B-LOC
6401,1410,19,O
2957,659,Oh,B-PER
